[大學追女]輸入你的名稱，追回你的青春吧

所有選項已第一個回覆為準
為免大家追錯女，呢個故事有提過既女都可以追
話明追女，就唔好問仔有冇得追喇
同埋最重要係，走甜。要甜去玩Galgame啦

===開始===

經過高中三年的努力， 犧牲三年間的所有青春光陰，就連相熟的中學同學也沒有，莫說女朋友也沒有了，終於皇天不負有心人，成功入讀大學。
大學第一年，我決定將所有失去的青春，一次過尋獲...
我張開雙眼，眼簾前是一個不熟悉的天花。
「係喇，我琴日入宿，已經係大學生活喇」
我矇矇矓矓地起床，看見宿友阿喬已經起床了。
這個宿友是參加Ocamp時所認識的，當然不算是很熟悉，只是大家都剛入大學，有個認識的人做宿友好比一個隨機抽到的宿友。
「快啲起身上堂啦」喬催促我起床。

1) 起身準時上0830堂
2) 走堂繼續睡覺

2

當我再次起床的時候，已經是中午了，喬亦剛剛上完課回來。
「你條友仔第一堂都走」喬看見我起床便說。
「得我走堂咋咩?頭先仲有邊個有上堂?」
「咪阿俊同阿琪囉」

他們都是Ocamp認識的，琪便是其中一個女生，雖然樣貌未算精緻，但留有一把深啡色的秀髮，衣著走文青路線，算是在毒撚科入面出於污泥而不染。
所謂毒撚科，顧名思義即係多毒撚，沒有半點女生。所以難得我們圈子有一個女生，阿俊沒有放過。這是我後來才發現，琪會上的課堂，俊必定會在場。
「咁你食左野喇?」
「頭先同佢地食左啦，冇買你嗰份喎」
「咁我食自己」
1) 自己去canteen食飯
2) 拿起電話Whatsapp看看有沒有人剛好可以一起吃飯
3) 不吃中午，繼續睡覺

3

1

留名睇4年大學生涯喺床上過

開學第一日，就已經睡到黃昏，但我一點也沒有後悔，感覺像是高中三年間失去的睡眠一次過尋回一樣。可是，這真的是我所期待的大學生活嗎?

「嘩，你終於訓醒喇」喬見到我起床，便帶有諷刺的語氣說道。
「入到大學喇，唔通仲唔訓返夠咩」
「爛grade唔好話我冇提你啊」
「我考天才既」
「唔理你，btw頭先宿舍有人招莊，你有冇興趣?」
聽人講大學五件事，其中一樣就是上莊，但其實上莊到底是什麼一回事，我仍未知道。
「招莊?即係上莊啊?有咩搞嫁?」
「好似話係搞下活動比宿生咁，就好似中學啲學生會咁喎。黎聽下到底做咩先囉，等陣commom room有個meeting啊」

1) 「入到大學緊係chur爆佢啦，預埋我」
2) 「上莊咁chur，我訓教唔好?你自己去啦」

我都估到你班友仔，所以已經諗定呢個結局

到底我想要的大學生活到底是怎麼樣呢?
中學已經沒有朋友，難道連大學都要這樣嗎?
只有睡覺這樣好嗎?

「咁我唔預你喇，你訓飽佢啦」
「咁早抖喇」
「吓?你真係仲訓啊?」
「唔得咩?」

然後我又再次進入夢境中，這一晚我夢見中學時候的生活，見到的不是什麼快樂的境象，而是一本又一本的練習，Past paper，Mock卷...
這一晚我睡得不太好，雖然昨天已經睡了一整天，但還是很累。
天剛亮，我便聽到有入進來我房
「入黎啦，但唔好嘈醒佢」
「嘩，原來宿舍係咁」我聽見琪的聲音。
「我都好想有宿舍住，可以訓」女聲?是誰呢?好像不是我們Ocamp的人一般。

1) 到底誰來了?我出於好奇起了床
2) 「好嘈啊你地，去common room啦」
3) 不顧一切繼續睡

支持瞓足4年

可唔可以一邊瞓一邊溝女 ？

屌，枉我仲寫緊繼續訓個結局添

一於就繼續瞓啦

我起床之後，發現原來房間有頗多人。
除了喬之外，琪和俊也來了，還有一個女生，到底是誰呢?
「哎吔，係咪我地嘈醒你啊?」那個女生發現我起床了。
「你係?」我對住那個女生問。
「我中學同學啊」琪回答。
「Sorry啊，嘈醒你，我叫阿欣啊」
「嘩，大佬，你幾耐冇見過陽光啊?」喬一邊笑一邊說。
「依家幾點啊?」我睡到不知時日了。
「中午喇，我地啱啱落堂，諗住上黎參觀下就去食飯嫁喇。」俊說道。
「你係咪醒喇?係就一齊食啦」喬問

1) 「你等我刷個牙先，等陣」
2) 「中午咋，我唔去喇，睡多陣食下午茶」

比多次機會你地繼續訓

2+3

我走進洗手間，照了照鏡，發現自己頭髮非常雜亂，應該說不似人形了。
眼簾半開半合地洗了個面，刷了牙。
「不行，要精神一點，精神!」
我走回房間，他們正在準備出門。

之後我們去了Canteen吃午餐。其實我很久很久沒有跟「朋友」一起吃飯，應該說我還未習慣得到跟朋友一起，無論吃飯還是外出。
「你地就好啦，有中同一齊入黎讀」俊吃完第一口飯便說。
「我都係一個人入黎咋，唔係點會玩ocamp去識人喎」喬和應。
「我地都係咁啱咋嘛，都冇夾埋一齊入黎」
和琪同一間中學，即是女校?女校生活到底是怎樣的呢?
我們一邊閒聊，一邊吃飯，不久大家就各自上堂了。
我五點亦有一堂，要去嗎?
1) 久違的課堂，當然要上吧
2) 回宿舍吧

巴打咁快手既
睇黎你好唔想訓教訓足4年

剛回到宿舍，在大堂見到有個女生不停找人聊天，好像在宣傳什麼的。

「同學，有冇興趣一齊上莊啊?」我剛踏進大堂，她便走過來問。

她好像不是跟我們同齡，有一種姐姐的感覺，短髮帶出一點成熟，而且高度亦只差我一點，應該接近170cm吧，可惜她穿著長裙，不能看到她的長腿。
「上莊要做咩嫁?」我借機會跟她搭話。
她向我簡單地解釋上莊的用意，以及目的。
「呢個我電話，你真係有興趣就Whatsapp我啦，我等你」
結果，我電話多了一個女生阿玲的電話號碼。

晚上了，我拿起電話，應該要做什麼呢?

1) Whatsapp回覆玲，我有興趣上莊
2) Whatsapp找琪聊天
3) Whatsapp找琪，問她欣的電話號碼

係咪打得太長太耐冇哂人

仲有無得瞓

問琪拿欣的電話號碼，總有一點尷尬的感覺，不過還是鼓起勇氣。
琪好像笑了一笑，心裡知道些什麼那樣。
當然Whatsapp對話沒有語氣，也可能只是我幻想。

其實今日見到欣，沒有什麼特別的感覺，只是覺得她是個很可愛的女生，一個愛笑的女生，黑長直頭髮也很適合她。

Whatsapp找她第一句應該說些什麼呢?

1) 「Hi」
2) 「估下我係邊個?」
3) 「我係阿X啊，今日喺宿舍嗰個呢」

冇喇，逼你班友仔入主線

夜晚唔比人訓

「Hi」還是簡簡單單的開場好些吧。
...
...
過了幾分鐘，還是沒有回覆。
...
...
還是兩個灰tick。
...
...
感覺時間過了很久，我還在呆呆地望着電話熒幕。
...
...
「輸入中...」終於見到她回覆了

「Hi，你係?」

1) 我表明自己身份，並坦白問琪拿了她電話
2) 「我係喬」
3) 「我係俊」

「哦！成日訓教嗰個！」
「咩成日訓教啊！」
「我都好想好似你咁訓足成日啊！」
「你走堂既話都可以嫁」
「我都未試過走堂」
「咁要試下喇，btw比你time table我啊，睇下有冇堂一齊上」
她傳送了課堂時間表給我，我亦傳送給她。
「嗱，不過你都唔會上堂嫁啦」
「邊個話嫁」
基本上我跟她的課堂並沒有重疊，難道真的沒有緣分?
那一晚，我們聊天到凌晨...
啊…我沒有好好睡覺...

「喂，你係咪又走堂啊?」喬問我。

1) 「我依家起身，等陣」
2) 「係啊，比我繼續訓啦」

btw你班友係咁要訓
我就真係訓喇
聽日放工繼續啦

冇女就繼續瞓，有女就狗衝

D內容同d名 咁有紫靈既感覺

咁先有種MK味出黎

其實之前唔訓既話都係會遇到女

仲有冇人?
繼續

我起床望一望時鐘，原來已經10點，簡單梳洗之後便跟著喬去上課。
其實校院的路我還不算十分熟悉，但跟著喬走便沒有問題了。
我們比俊他們更早到，在後排找了幾個座位。有點希望欣會過來上課，我看看她的時間表，失望了，之後琪和俊先後到Lecture Theatre。
昨天跟阿欣聊到凌晨，睡得不夠，結果一整個課堂我也睡著了。
「落堂喇，係咪一齊食飯啊?」俊問。
「起身啦，仲訓」喬出盡九牛二虎之力拍我的背脊。
「頂!好痛啊」琪笑了我很久。
「不如食完飯去溜冰啦」俊又提議。
「我唔得啊，我要返宿搞上莊野」
「阿喬乜你上莊咩?」琪問。
「諗住係囉，但都未夠人，所以要返去招人啊」
「咁仲去唔去溜冰?」琪望著我問。
1) 琪好像頗有興趣溜冰，三人一起去吧。
2) 欣今天day off，約她一起去溜冰吧
3) 跟喬一起返回宿舍

「得我地三個人去?不如嗌埋阿欣啦」我直言。
「實好嫁，係咪佢唔去你就唔去先」琪抿嘴一笑。
「問下冇壞姐，我地去食住飯先啦」

「我地等陣去溜冰喎，你黎唔黎啊?」我立即拿起電話Whatsapp問阿欣。
「依家?但我出黎要啲時間喎」
「唔緊要，我地食完飯先去既，黎啦，阿琪都喺到」
「好啦咁，你地要等陣我喎」
「咁你就到地鐵站同我講啦，我地去搵你先」
「收到 」

然而，在我專心Whatsapp的時候，阿俊也不甘後人，跟阿琪有講有笑。但我就好像一個外人一樣，跟他們拼桌吃飯。
不久，我們差不多吃完飯，阿欣跟我說下兩個站就到了。

1) 自己一個去接阿欣，叫他們先到溜冰場
2) 一起去接阿欣

「阿欣就到喇，你地去溜冰場先啦，我接埋佢過黎」
「知道」俊當然不會放過這個機會，跟阿琪獨處吧。
根本我覺得大家都心懷不軌，琪好像亦想製造機會給我跟阿欣，琪是不是誤會了什麼呢?

我到了地鐵站，遠處看到穿著棕色Tee恤，長牛仔褲的阿欣，矮矮的她也太可愛了吧。

「嗨，等左好耐啊?」我走向阿欣
「係啊衰人，咦?得你既?」
「阿俊同琪去左溜冰場喇，我地都行啦」

其實Whatsapp跟真人對話，真的大不同。對著阿欣說話，有種緊張又害怕的感覺。

「你今日點解醒到既?」欣一邊笑一邊說。
「講到我淨係識訓咁，雖然頭先上堂都訓著左」
「鬼叫琴日你咁夜都唔訓咩，掛住傾計」
「咪係囉，搞到我啲生理時鐘亂哂。」
...
我們一邊有講有笑，一邊走向溜冰場。其實我第一次溜冰，希望不要見笑吧。
結果原來只有我跟阿琪不懂溜冰，阿欣起碼可以慢慢地溜，阿俊更是輕鬆。俊根本就是想在阿琪面前灑威風吧。
我沿著溜冰場的扶手一直慢慢走，阿欣好像在我後面不遠處，不知道她是笑我，還是擔心我跌倒呢。
忽然，我前面的阿琪跌倒了，阿俊非常迅速地溜去阿琪旁。

1) 阻止阿俊過去
2) 自己去扶起阿琪
3) 什麼也不做

「冇野啊嘛?」我溜到阿琪面前，一個漂亮的轉身，左手抓著扶手，右手伸向阿琪。
我感覺到阿俊的殺氣在我右方傳來，我望一望阿俊，他卻轉移視線。
職員亦已經走了過來，確認我們沒有事之後走了。
我扶起阿琪，讓她抓著旁邊的扶手。
「有冇扭親啊?」俊之後都走了過來。
其實溜冰鞋包到腳踝實一實，很難會扭到吧?
「咁又冇，原來溜冰都幾難」
「我教你啦」阿俊馬上教練上身，帶著阿琪繼續溜。
在我們身後的阿欣目睹一切，然後走了過來
「你估阿俊係咪想追阿琪啊拿?」欣走過來輕聲細語地問我。
「十成十係啦，不過我覺得阿琪又冇咩野咁」
「不如我地試下比機會佢地...」

1) 做仆街仔，留下阿琪和阿俊他們兩個，跟阿欣離開
2) 不願意給阿俊機會，以希望阿俊教溜冰為理由，阻礙他們倆人

係咪冇人玩喇?
可以棄故?

然後我跟阿欣偷偷地走了。
「喂，唔好比佢地見到啊」
「知喇，仲要換鞋啊，快啲走啦」
偷走的途中，非常緊張又刺激，就好像偷情一樣。我感覺到阿欣都跟我一樣，緊張之餘又很享受這一瞬間。
當我們成功逃難現場，阿欣問:
「咁我地依家去邊啊?」

1) 去附近的電影院
2) 帶她返回宿舍
3) 送她乘車離開

竟然唔揀返宿扑野?

咁撚隨便既女仔唔稀罕

睇戲抽水

無去廁所既選項？

「不如搵套戲睇下啦，隔離就係戲院咋嘛」我答。
「可以啊」
「咁行啦，不過我地兜圈行去，廢事比佢地撞到」

我們去到電影院，發現有三套電影時間都適合。
「不如呢套?」我指著一套美國喜劇，講述主角變成一隻貓，與家人發生的一些趣事
「定係呢套好?」她卻提議另一套愛情電影，講述男女主角一直錯失一起的機會，卻其實喜歡對方。
「鬼片你驚唔驚嫁?」我又試著提議恐怖片，講述主角屋內一直存在惡魔。
「但我驚喎，唔好得唔得嫁?」

1) 喜劇
2) 愛情片
3) 恐怖片

去廁所做咩?
已經有宿舍喇喎

頂，咁快既，有冇睇文嫁

任摷架喎

「唔怕啦，我唔會嚇你嫁喎」
「但我今晚會訓唔著嫁喎」
「最多我陪你傾通宵喇」
「你肯定你唔會訓著?你咁鐘意訓教」
「哼，我去買飛，你冇得唔睇喇」
其實我看得出阿欣並不是不願意看恐怖片，只是有點兒害怕而且。

我們等了一會兒便入場了。你猜猜我有沒有專心看電影?當然沒有吧。
她真的很可愛，當劇情去到很緊張的時候，她用手遮去一隻眼睛。當惡魔出現的時候，嚇到彈起來。又當畫面回到朝早/室外的時候，便鬆了一口氣。

「其實都唔係好恐怖姐」她說。
「但啱啱有人嚇到彈起喎」
「吓，你見到嫁?」她紅了面，怕羞地說。
「好彩見到咋，先知道你咁搞笑」
「喂啊...」

之後我便送她乘車回家了，因為她要回家吃晚飯，那我唯有返回宿舍了。

晚上了，我應該找誰Whatsapp呢?

1) 琪
2) 欣
3) 俊

巴打有經驗分享下?

「Hi」
「?」
「Sorry啊，今日我同阿欣走左去」
「原來你都知」
「對唔住喇，唔好嬲啦，你之後同阿俊唔開心咩?」
「佢哄左我好耐咁囉，之後我都返左屋企」
「阿俊真係呢...咁我要點做你先開心返先」
「下次同我睇多次套鬼片啦」
「你又知我同阿欣去左睇嗰套戲既」
「佢講我咪知囉，你都好野喇，搞到佢今日咁開心，我就咁唔開心」
「都話對唔住落，下次請你睇戲喇」
「聽住先啦」

相信經過了今日，阿琪更肯定我跟阿欣的事了。其實我亦都開始給阿欣吸引了，一個可愛又愛笑的女生，怎麼會不讓人心動呢?

明天day off，不用上課，可以安心睡覺了。

「佢又訓緊教啊?」
「嗌醒佢好冇?」
「佢次次都訓到咁晏嫁啦」
聽到房間內又出現了幾把熟悉的聲音。
1) 起床吧
2) 繼續睡

FF

已經冇人諗住loop訓教

快d chur完故事嘛

幾有趣 期待故事發展

lm

留名，幾得意

想wtsapp俊

其實佢係支線黎

我矇矇矓矓地起了床，看見阿琪和阿欣來了，卻不見阿俊。
「阿俊呢?」我問。
「上堂啊」喬答。
「話說你琴晚去咗邊?好似好夜都未返房既」
「搞上莊囉，幫下靚女會長手嘛」
「阿玲?」
「你又識佢?」
「唔識嫁，Lobby見過佢咋」
「喂...我可唔可以借你張床訓下?」阿欣輕聲地問我。
「訓囉，我都起身啦，你琴晚真係訓唔著?」
「你仲好講喎，你又話...」
「Sorry喇，我刷牙先，你訓陣啦」
「不如我地出去common room，廢事嘈醒佢啦」我提議。
她本來之後有課，但見她睡得太可愛，就不捨得叫醒她了。她起床的時候還大叫了一聲，發現自己睡過頭了，晚飯的時候還不斷怪責我沒有叫醒她。

晚飯過後，大家亦散去，喬去阿玲房準備上莊的事宜，房間得我一個。
話說俊今日沒有出現，他是發生了什麼事嗎?要不要Whatsapp他問一問嗎?

1) 關心阿俊近況
2) 找阿欣聊天

搞基

今日係咁多先喇

等我諗下俊條支線先

非gay

話明追女，點會變咗追仔呢

不過阿玲條線就已經冇機會了
錯過咗幾次
靚女姐姐啊

上面有人揀左1喇

睇唔到tim 個app 神神地 幫我覆左幾次

多謝幫我推post

Shitty confirmed

幾好睇啊
巴打加油繼續寫落去

終於有人估邊間U
但嗰頭其實唔只shitty既

多謝
呢啲故寫得太匆忙，啲文筆可以話係亂咁黎

Bu可以咁快食完飯去溜冰咩？隔咁遠

你想代入shitty就shitty啦

支持

暫時好似無女係女神級 個個都只係唔錯咁

幾時有女神級出現

得又一城既溜冰場隔離係戲院

毒撚變狗公

我本身都諗過搵下啲女女示意圖，
但一搵就一定係靚女，咁一定唔夠真實

我想大家從佢地既言行舉止/衣著，睇得出佢地係咩性格，咩類型既女仔。

係咪厹就睇大家既選擇喇
我冇講過唔可以溝哂幾條女

幾時繼續

D女 d反應根本比曬機會

感覺上 好似條條女都有機咁
一於溝曬佢

搏盡無悔

今晚8點至10點

毒撚FF故係咁嫁啦

明明得返兩條女
有個直頭冇出現過
鬼叫一開波淨係識訓

食咗呀欣先 其他之後再算

留名

落去上莊
上埋個長腿姐姐佢

依家繼續

有冇人喺到

「俊，今日冇見過你既，冇野啊嘛?」
...
在線上
...
離線了
...
「聽日你黎唔黎啊?」
...
在線上
...
輸入中
...
又離線了

到底阿俊身上發生了些什麼事呢，忽然跟我們斷掉聯絡，會是關於我們的事嗎?難道溜冰那一天他跟琪發生了什麼嗎?

1) 問阿琪當天發生什麼事
2) 跟阿欣討論應該怎樣做
3) 什麼也不做，給阿俊一點時間

「琪，你知唔知阿俊搞咩啊?」我單刀直入Whatsapp問阿琪。
「佢有咩事啊?」
「我見佢今日好似失蹤咁，咪問下佢囉，點知佢已讀不回我，係咪溜冰嗰陣佢都嬲我地啊?」
「咁要問佢先知喇」
「嗰日真係冇發生咩事?」
「冇啊，可能佢唔得閒姐，唔好理佢啦」琪開始轉移說題，「你仲差我一場戲喎，幾時睇先?」
「知喇，但唔睇嗰套鬼片得唔得先?」
「咁你負責去睇下有咩好睇，你欠我既。咁今個星期六去睇?」

1) 答應阿琪星期六單獨去看電影
2) 拒絕阿琪，約阿欣星期六單獨外出
3) 找其他人一起看電影

投胎之後再上啦
我指上莊

阿琪呢?

Both

live左

巴打識食 順手食埋阿玲

對其他女無乜興趣

想食阿俊定阿喬

阿俊由主角扶阿琪呷醋嗰一刻開始
已經知道自己愛上咗主角 之後特登唔覆佢whatsapp 等佢緊張自己 變左hehe故

之後我跟阿琪便約實了後天星期六去看電影，想到只有我跟她去，就有點緊張，但亦都很期待。

至於阿俊，可能他過兩天會再回覆我吧。

今天早點兒睡吧，明天早課。

=================
我早上準時起床上課，阿喬卻還在睡覺，看來上莊真的很忙吧，昨天亦很晚才回房間。

「今日得你咋?」我剛到Lecture theatre，看見只有阿琪到了。
「唔知阿俊係咪走堂喎，你roommate呢?」
「阿喬仲訓緊，由佢訓啦，佢上莊好鬼忙咁」
然後教授來到了，開始上課。我好像第一次認真地上課，沒有阿喬，沒有阿俊，沒有阿欣，只有我跟阿琪。
「係喎，你揀左聽日睇咩戲未啊?」
「未喎」
「車...」
然後又繼續上課，放小息的時候，我發現阿俊原來坐在最後排，阿俊有來上課，為什麼不過來跟我們一起坐呢?

1) 下課時捉著阿俊問清楚發生什麼事
2) 不管阿俊，跟阿琪去吃飯

其實呢到鐘意阿琪既人多，定鐘意阿欣多?

起雙飛

「頭先我見到阿俊喎」
「乜佢有黎上堂咩，做咩唔過黎啊」
「唔知呢，我地落堂去食飯啦」

午飯之後，阿琪下午有課，我便自行回宿舍了。
回到房間時，除了阿喬之外，還有一個人，阿喬口中的「靚女會長」也在。她身穿一件Oversize Tee，一條很短的運動褲，短到好像看不見一樣，露出一對雪白的長腿。整個身形也顯得很纖瘦。
「我會唔會阻住你地啊?」
「你講咩啊?我地dup緊份proposal咋」
「Hi，你係阿喬roommate啊?我叫阿玲啊」原來只有我記得她，她卻忘了我。不過也難怪，在大堂宣傳的時候，人來人往，忘記也很正常吧。
「我地見過喇，你仲拉過我上莊既」
「係咩，sorry啊」
「我講sorry先真，之後都冇覆過你上唔上莊」
「唔緊要啦，我地都夠人，定係你仲有興趣上莊啊?」

1) 「唔喇，上莊都係未必啱我」
2) 「你地仲招人?其實都有啲興趣既」

阿琪同阿欣冇鮮明形象 唔知佢哋有咩分別

阿玲線返黎啦

我睇返都覺得冇乜點描寫阿琪

你今次大獲了

外貌描寫都好少 唔好話心理描寫啦

樓主不如加返少少? 咁先有想像空間同代入感

寫得太急真係會漏左呢啲描寫，好想快啲推劇情

例如阿琪係文靜女神feel 阿欣係可愛路線 咁我哋先ff到個形象出黎

收到，我加多啲呢啲位，但咁既話我要花多時間去寫
我見其他post，巴絲一揀完option，好快就出下個option

加油呀巴打

「咁就好喇，咁我同你講下依家我地有咩人，準備緊啲咩啦」
「你今次大獲喇，佢實chur死你」喬笑著跟我說。
「你講咩話，你係咪想日日都陪我去宣傳啊?」
「靚女叫到你日日陪佢喎，你仲諗?」
「我驚我冇命享就真」

阿玲大約講述她們整支莊暫時有什麼人，大約分了每個人什麼崗位，雖然還只是暫定。之後要做的事，除了宣傳之外，還要準備proposal，每個活動均有一至兩個PIC，即是Person in charge。宣傳期間，還有一個諮詢日，即是俗稱con day，我聽完其實還一頭霧水。
「今晚9點大家會再開meeting，你都要黎啊」
「好啦」我是否已經踏了條不歸路呢?

跟他們吃完晚飯(其實也只是在canteen買飯盒)，便準備開會了。我十分緊張，畢竟我還不習慣認識新朋友，以往一個連朋友都沒有的人，又怎麼會懂得以什麼表情/態度迎人呢?

我們支莊總共有12人，7男5女，說真的，只是要記得他們的名字跟樣貌，已經有點困難。
會議大約去到凌晨三點才完結，其實十二點的時候，我已經想著希望快點完結了。

我不知何時已經睡著了，我再次望到鬧鐘的時候，卻發現差一點便遲到了，跟阿琪約好去看電影。

1) 起床跟阿琪出去
2) 繼續睡覺

我要主角走上修羅之道

睇黎主角真係變厹

快啲出文 我好興奮呀

得你玩緊都咁興奮

搭緊車返屋企好悶

屌，放咗阿琪飛機

等睇主角變厹

我睡覺的時候，不停感覺到電話震動，但我沒有理會，只顧睡覺。
醒來的時候，看一看電話，下午三時正，有十幾個未接來電，幾十條未讀Whatsapp訊息，全都是來自阿琪的。
「對唔住啊，我訓到唔知醒啊」我匆忙地跟阿琪道歉。
「你知唔知我係咁打比你，以為你有咩事啊」
「我冇事啊，對唔住啦」
「我搵阿喬又搵唔到，搵你又搵唔到」
「佢同我一樣仲訓緊啊，琴日開會開到好夜嘛」
「咁你都同我講聲先啦，我真係會以為你有咩事嫁」
「冇事喇，乖啦，咁仲出唔出黎喇?」
「你唔夠訓就訓啦，戲可以下次睇既，不過下次要請埋我食飯嫁」
我剛才還擔心阿琪會生我的氣，原來反而她擔心多於生氣。明明上一次溜冰我跟阿欣離開，她很生氣，今次卻一點也沒有。

1) 堅持跟她今日出外
2) 留在宿舍做莊務

仲有阿欣都冇再出現咁濟

遲早bad end

同阿琪拍埋一日拖，今日就完啦

好

快啲出

打緊啦

加油

我以為你係打定曬

gogogo

冇可能打定喎，咁多個option
我係順住啲角色咁行，佢地點行我照寫返出黎咋

唔好寫BE呀

行修羅場路線好似好玩d喎
睇戲放飛機都唔嬲好似誇左d 咁易開後宮冇挑戰性架喎

「唔緊要啦，當係我補償你，請你食餐飯喇」
「好啊，我就要你永遠差我野」
「咁我依家出黎喇，你幾點出到黎嫁?」
「一個鐘左右?」

當我見到阿琪的時候，已經是4點半。細仔一看，她原來有化妝，不是很濃的那種，是略帶有生氣的那種。配上一件淺色連身裙，束了一條小馬尾，讓人覺得很清爽。
「咁我地去邊啊?睇戲?」她問。
「依家先買飛，我怕冇位喎，今日星期六，一係去第二到?」
「你話事啦，依家我罰緊你嫁」
「係喇」我笑了一笑「我地四圍行下先啦，冇謂企喺到啦」
之後我們去了一些賣衣裳的大型店舖，她不停拿起不同的衣服，問我好不好看，哪一件好看。
「你覺得呢件好睇啲，定呢件啊?」她左手拿着一條全身裙，右手拿着一條半身裙。「咦，呢件好似幾襯呢條裙喎。」
她所選的衣服，都是行純樸的路線，淺色為主。
看見她沉醉於衣服的世界，身旁的我也感到幸福的感覺。
「你都唔好成日着深色衫啦」
「易襯啊嘛」
「你試下呢件tee，再加呢件恤衫」
「咁MK咁既」
「你試左先講啦」
我穿上她襯的衣服，感覺換了一個人，但還是覺得不太襯我。
之後我們離開了店舖，也行到有點累，我提議找個地方坐下。
「不如去cafe坐下，反正都就食飯」
最後我們來到了一間頗有特色的cafe，它以中學課室作為主題，椅桌都是中學課室中的那種。
跟她度過的時間流逝得很快，不知不覺已經入夜了。
「差唔多要走喇喎」
「係喎，咁走啦」
我結了帳，她卻給了我一半錢，我說不用，她堅持。
「又話呢餐我請你當補償」
「咁你咪下次再請我囉」

1) 送她乘車
2) 拖著她的手，送她回家
3) 各自回去

我都係FF姐
本人都係毒撚黎

佢唔係阿玲喎

啱啱好一上就出文 個要要主角玩修羅場

我全都要

我已經諗到之後點，你地死實

有無得加甜

冇
比你對住阿玲對長腿打飛機喇

唔中意姐姐

姐姐先正

我要後宮
玲姐做大家姐

後宮

加多啲detail好好多
之前似淨係玩遊戲多過睇故

今晚夜啲先繼續

文啊

係咪無啦

幾正

文呢？

文呀

今晚夜啲先有文
工都未放

fake

wish

pish先真

Push幾得意
正過齋玩遊戲果d

push

雖然她一直強調我不用送她回家，但是我還是要求陪她多一段路，她的家離地鐵站頗遠，大約有10~15分鐘路程。
「你真係唔駛出站啦」
「都黎到啦，唔爭在啦」
我們一直行，途中很少說話，可是愈行愈近。近到我感覺到她身上的氣味，是香水的氣味?化妝品?還是洗頭水呢?
我想著要不要鼓起勇氣拖著她的手，如果我拖下去，她會怎樣呢?但是會不會發展太過急呢?我真的喜歡她嗎?阿俊會怎樣樣呢?
一個一個的問題湧進我的腦海中，不管了，船到橋頭自然直。我一手拖下去，我沒有跟她有視線接觸，一來我有點怕羞，二來我害怕看見她的反應。
原來女孩子的手是這樣的，手很細，很柔軟。
5秒鐘過了，感覺過了5分鐘一樣，她沒有甩開我的手，也沒有說話，只低下頭繼續走。
10秒鐘了，她最後還是甩開了我的手，我不敢問她理由，也不知道應該說些什麼，只裝作什麼事也沒有一樣。
可能這10秒間，她的腦海亦充斥著一個一個的問題，最後還是猶疑了。
「你返去唔好又咁夜訓喇」
「唔知呢，我同喬一齊上莊，可能之後都好忙嫁喇」
「咁下星期上堂見啦」
「嗯，bye bye」
「Bye bye」
這一下道別，帶有點不捨，又帶有點尷尬。
=================
我回到宿舍，有點累。但今晚，我相信我也睡不著，到底阿琪怎麼想呢? 應該現在Whatsapp她嗎?還是找其他人呢?
1) 琪
2) 欣
3) 俊

終於返到屋企
繼續到訓為止

轉溝阿欣先

「好耐冇見」
「好耐咩?明明前日先見完」
「係喎，我仲記得前日有人走左堂」我憶起前天她在我房間熟睡的樣子。
「最衰係你啊，又唔叫聽人地」
「你訓醒嗰下應該全層都聽到，嗌得咁大聲」
「唔準蝦我啊」
「你都終於走左次堂喇，大學五件事都完左一樣喇」
「鬼叫你張床咁舒服咩」
「咁你咪多啲上黎訓囉，隨時歡迎」
「好尷尬喎」
「嗌埋阿琪咪得囉」
「你係咪會叫醒我先」
「唔會喎，你訓得咁冧，唔捨得叫醒你」
「唔準望我訓教個樣啊，咁醜」
「好可愛喎」
「喂啊」
我一邊寫proposal，一邊跟阿欣聊天。本身還很緊張與阿琪的關係，但跟阿欣聊著聊著，也開始沒有太緊張了。
原來不知不覺已經又凌晨了。
「仲唔訓，三點喇」
「係喎，唔講唔覺添，你仲唔訓?」
「我啱啱先寫好個proposal冇耐咋」
「Proposal?」
「我同喬上莊啊，冇同你講咩?」
「咁你之後咪好忙?」
「我諗呢排忙啲姐，不過你都可以照上黎訓嫁」
「好啦，我真係訓喇」
「咁早抖啦」
「晚安」
===========
那我也睡了，明天星期天，是否應該回家一次呢?還是留在宿舍，不知明天宿舍有誰還在呢?

1) 回家
2) 留在宿舍

識玩一定投2

2跟隊

目前還無法加深與阿琪的關係⋯⋯
———————————————-

「你唔返屋企咩?」我起床的時候，見到阿喬還在床上。
「唔返啊，我day off嗰日先返」
「咁我返唔返好呢?都係唔返喇」
「你份proposal搞掂左喇?」
「寫左個draft囉，upload左上google drive啦」
「咁星期日都冇野要搞啦」
「知唔知阿玲喺唔喺宿舍?」
「唔知喎，你搵佢做咩?」
「問下姐，你食飯未?未就一齊食啦」
「未啊，咁問下有冇莊員一齊食啦」
最後，只有我，阿喬和阿玲。星期日，沒理由也要去canteen吧，所以我們決定去附近屋邨食肆。我們在我的房間集合，其實也只是等阿玲來到我們房間。
「喂，行得未?」阿玲直接推開我房門，因為我和阿喬多數都不鎖門，半開着。
「行啦」阿玲今天穿得比較輕鬆，一件普通Tee恤，一條短牛仔褲，嗯，還是長腿吸睛。
「嗱，講明先，今日唔講莊務得唔得先?」喬問。
「你地係咪搞掂哂份proposal先?係就唔講」
「係!」我跟阿喬異口同聲地說。
我們到了一間冰室，叫了三份午餐。
「原來你係ocamp組媽」
「冇同你地講咩?ocamp嗰陣勁chur，你地有冇玩咩ocamp」
「我淨係玩中O咋，然後識到呢個大懶蟲」喬指著我說。
「我仲有玩啲學會既ocamp咁囉」
「到依家都仲覺得中O啲爸媽好warm好正」
「你做組爸嗰陣你就知，chur到嘔，我通頂左勁多日，不過係好玩既」
「我見到今年啲爸媽咁好，我都想試下」
「嗱，不過我地上到莊既話，要搞Hall ocamp嫁」
「喂，話左唔講莊務喎」

不久，吃完午飯後，也返回宿舍了。我返回房後，也沒有什麼好做。話說，阿俊結果還是沒有回覆我，應該要找一找他嗎?

1) 跟阿俊Whatsapp多次
2) 如果我阿琪真的...與阿俊的關係變更複雜了，所以不管他更好

今日冇乜靈感...打得好慢

係你地班友仔溝溝下阿欣，又轉溝阿琪，然後又要開阿玲條線

主角死厹

一黎就轟啊拖落去 冇縮手再屌柒你咪算係咁囉
睇場戲就想得米？！ 叫佢黎訓幾次先啦

繼續2

阿俊好慘，冇人想理佢
係咪改壞左名

俊?邊撚到俊?

好想磨阿玲對淫腳

上黎訓嗰個係阿欣喎
連登多毒撚，毒撚係心急啲

係啊 輪流訓下先啦

這一下我從阿俊身上逃避了，我覺得之後與他的關係也難以和好了。

入夜了，正當我想關房門睡覺的時候，有人拍門，阿喬走去應門。
我偷眯了一下是誰，原來是阿玲，她臉好像有點泛紅，她喝了酒嗎?
「你地訓左未啊?」
「準備訓啦」
「咁唔好訓住啦，陪下我啦」
「搞咩啊你冇啦啦」我都走到房門口，示意她進來房內。
「陪我飲啦總之」之後阿玲跟我們訴苦，其實上莊壓力很大，而且我知道阿玲背後比我們做得更多，基本上我們都是跟阿玲指示做事，至於為什麼她會知道那麼多，不是因為她大我地一年，而是她不停向上莊/Tutor等人吸取經驗，她是個很努力的人，但不等於她沒有軟弱的一面，只是我們沒有看見。
我跟阿喬也陪著阿玲喝了少許酒，但我和喬也沒有醉，反而阿玲開始醉了，好像就來睡著一樣。

1) 跟阿喬扶阿玲回她的房間
2) 讓她睡在我床

好撚好睇
支持樓豬

但我打到好撚眼訓

好眼訓
聽日先繼續喇

其實我想溝阿欣多啲

遲啲再溝啦

南山邨？

想溝晒所有

振作呀
長命功夫長命做
唔介意慢慢追落去

溝呀欣先喇 呀淇呀玲遲啲先算喇除非有甜
Btw啲對話加返啲人名好啲 睇到好亂

1啦
張床係呀欣專屬嫁，俾欣見到有第二條女訓過就唔開心嫁啦
每條女都要有專屬回憶先做到後宮嫁麻

Why not both

我要曬

放心，點都唔會爛尾
最多Bad End

OK，下次加返

咪亂來啊

輪流訓

阿玲訓完咪阿欣訓囉
爭咩 一日有廿四小時

張床好香

lived

LM

你訓完我張床就係我嘅人喇

3. 讓阿喬睡我的床 我睡地下 阿玲睡阿喬的床

4. 趕阿喬出房 起個四飛

主角真厹

所以好想bad end

扑野未

你試下

Bad end咪好唔現實

現實上呢種player真係可以食曬女女

同女女嘅好姊妹

巴打你身處平均世界?

平衡世界

巴打你個名同我好似。 睇黎岩傾

Bad end就係畀人踢爆再放上連登公審一腳踏幾船
狗公扮毒撚

school days 結局

又live

阿玲沒多久就睡著了。給她蓋上被子，我跟阿喬睡在阿玲對面的床。

宿舍房間的格局是個長方形，一進門口，左邊是洗手間，右邊是兩個大衣櫃。再往前走，左右兩邊是兩張單人床，最後是書桌。

畢竟是單人床，兩個男人始終有點狹窄，睡在床邊的我好像隨時跌出去一般，難以入睡。但我眼前的光景，才是真正令我難以入睡的原因。

阿玲頭髮散亂，臉頰因為酒精的作用而變得通紅，紅潤的嘴唇半開半合。剛剛才為她蓋上的被子，已經被她弄得東歪西倒，露出半身。鬆身的Tee恤，因被子的關係變得很貼身，反而更突顯出她玲瓏浮凸的身材。下半身的長腿也不甘示弱，幸好她穿的是短褲，否則必定一覽無遺，白皙的長腿摸起來一定十分順滑。

不行不行，再看下去就真的無法入睡了，還是出去交誼廳吧。我拿著電話走出去，剩下熟睡中的二人。
按著按著電話，想著不如打電話給誰談一會兒吧。

1) 琪
2) 欣

黎喇黎喇

巴打快手到呢

輪流溝3條女 厹

現在已經夜深了，不知道還有誰未睡呢?或者可以試著找阿欣吧。不過還是先Whatsapp她吧，免得吵醒她。

我「訓左未呢?」
欣「未啊」
我「我訓唔著啊，依家可唔可以打比你傾下計啊?」
欣「依家啊?得既，一陣嫁咋」

然後我撥電話阿欣，一邊聽著嘟嘟的電話聲，我不其然緊張起來，不知道是不是酒精的作用，令我有點兒手震。與此同時，電話接通了。

我「喂」
欣「喂，做咩冇啦啦訓唔著要打黎啊?」
我「冇啊，最近有啲忙，亦有啲野煩緊咁囉」我當然不會跟她說因為有人睡了我的床。
欣「嘿嘿，係咪同阿琪有關既呢?」
我「做咩咁講既，你知道左啲咩啊?」
欣「我知道既野多過你添啦」
我「從實招來，你知道啲咩」
欣「知道有人星期六同某個人出過街咁囉」
我「你地兩個之間係咪冇秘密嫁」
欣「其實我同阿琪中學嗰陣都唔算好熟嫁咋，雖然同班，但玩開既圈子唔同囉」
我「但佢好似咩都同你講咁喎，佢仲同你講左咩啊?」
欣「話有人搞到佢心好亂咁囉，唔知嗰個人諗緊咩咁囉，忽冷忽熱咁喎」

原來阿欣已經知道所有星期六發生的事，看來也無法向她隱瞞了。

1) 表明自己喜歡阿琪
2) 試著向她解釋她誤會了我跟阿琪的關係

冇人

厹

加速

快啦，我要做厹

10/10佳作 笑到收肚腩

我「其實我自己都未好肯定呢件事，尤其仲有阿俊，我都唔知點做好」
欣「落雨又有咩好怕喎，你係鐘意人既我實支持你嫁，尤其係你同阿琪添」
我「我唔係咁既意思啊」
欣「你唔係鐘意啊琪咩?」
我「唔係話唔鐘意既，只係可能未到鐘意呢個」
欣「我一直仲以為你鐘意阿琪添」
我「真係既話我又點會打比你，唔打比佢喎」
欣「咁又係喎」
一邊談電話，一邊聽見一點一點的水聲。
我「你沖緊涼嫁?」
欣「你聽到嫁?」
我「你沖涼沖咁耐既」
欣「浸浴啊嘛，所以頭先先話傾一陣咋嘛，你唔好諗多左啊下」
我「傻啦，點會」我的床上還有個長腿美女正在睡覺呢。
之後我們談多一會兒便掛掉電話了，她說再浸便要脫皮了。
我回到房間，在阿喬的床上睡著了。
起床的時候，阿喬已經不在床上了，但阿玲仍在我的床上。看看電話時鐘，已經中午了。
應該叫醒她嗎?

1) 叫醒她
2) 讓她睡

今日好似冇咩人咁既

鬼叫你咁夜

8點至10點都夜?

上面有人2左啦

出多篇就完喇今日，10點喇

挽留 聽日冇quiz midterm就寫啦
帶俾連登同胞好多歡樂

等成日先得個幾篇
仲要冇推進過劇情 睇到都炆啦

聽日返工

3 偷舔阿玲的大腿

連登仔真係難服侍

4 偷吻她再 舔乾淨她大腿

係呀 交文呀 我要做厹

時間錯開左 咁啱係食飯搭車訓覺時段

其實呢類型故我想知係諗好晒 每個決定都有影響 定其實見步行步 諗到咩就作咩

sor 真絲
係女仔先會覺得你劇情拖拖拉拉
男仔可能好enjoy

其實見到個故變後宮故好可惜
不過可能呢個先貼地？

昨天阿玲醉成那樣，還是讓她繼續睡吧。
我whatsapp阿喬，看看他是上課還是到哪裡去了。
我「喂，你上緊堂啊?」
喬「下，我地喺common啊」
什麼?「我地」即是有誰上來了嗎?
我「邊個黎左啊?」
喬「仲有邊個姐，你過黎咪知囉」
我瞬速地洗了個面，過去旁邊的交誼室。一打開門，果然不出我所料，是阿琪和阿欣。我看著阿欣，不知應該說些什麼。
欣「頭先見你地訓得咁冧，我地咪去common room囉」
我「琴日我地個會長唔知做咩，飲到醉哂，先比佢喺我地房訓咋」我不自覺地解釋，我到底解釋給誰聽呢?
琪「阿喬頭先都同我地講左啊」
我「哦」
對著阿琪，我有點兒不知所措。好似自從前天跟她約會之後，便跟她沒有聯絡了，感覺還有點尷尬。

1) 找藉口離開現場
2) 留下

我見到變後宮故都好心up
但bad end又比人屌

出多篇先瞓啦

我就見步行步既
所以故事發展到咁，我都控制唔到

唔想變後宮啊，我想溝阿欣啊

不過我係每個決定都諗好左會有咩影響先，例如呢篇比阿玲繼續訓=比阿欣阿琪見到阿玲訓主角張床

開咁多條女線都好難唔bad end
而家睇到1999

我當男主只係生理上對阿玲有趣
但係心理上真係捉摸唔到

明明溜冰個時想追阿欣
俾阿琪主動少少又走去拖人隻手

連登仔係咁
我諗緊方法黎個大爆發，逼你班友決定最後條路係點行

即係要有修羅場

寧願你寫阿琪主動kill佢手都好過係佢拖人啦
真係因爲咁而變厹
if not 你都仲可以兜翻話係佢吸引到啲女埋身

但呢到啲人好似好想主角變厹喎

好似情節你話事架喎

我係諗好左每個option會影響到啲咩，但冇諗住搞到變厹

阿俊出翻黎就好睇啦

不過我都覺得劇情有啲失控，我聽日控制返先

其實有幾次有option係令阿俊出黎
會由阿俊把口講點解失蹤左
但幾次都冇人理阿俊
阿俊好撚慘啊

厹咪厹 寫個故姐有咩所謂 最緊要make sense

lm等睇

咁不如我開個溝仔故俾你玩啦

你寫嘅點都整到佢出黎嘅

做乜咁激動 都係討論下啫

無激動 講真既 我覺得喺連登開得互動故 一定玩嘢加甜option會俾人揀 所以寫溝女故其實最啱 樓主做得好
所以我覺得溝仔故應該都ok咁姐

但我又覺得呢啲有option既故，咩都作者話事，又冇左種意義喺到

多謝大佬支持
不過我都係會認真咁控制返個劇情先

比阿欣同阿琪見到阿玲訓主角房係其中一樣

不過話分兩頭 有返啲男角色情敵出返嚟會好啲
無理啲女一排會俾人溝左 咁make sense啲 同難啲做到厹

嗱 純劇情討論

你隔咁遠都唔俾個角色出翻黎
唔交代翻溜冰發生咩事
就會好難解釋阿琪嘅心理變化

我諗你都要話翻多少少事
如果唔係就易失控架啦

第一周目我冇諗住加男角色喇

聽日或者後日黎個大爆發既時候，會解釋返

呢個我buy 講到佢地咁正
唔會淨係得男主approach

所以阿俊個角色現階段都幾重要
as long as 未有新角色
佢同男主可以做到一個大衝突

係就快啦 要求加速

劇透下先，阿玲條線會有男角色，不過唔會係呢個周目出現
阿欣就純粹我個人喜好姐
阿琪就不嬲有個阿俊喺到既

阿俊出黎同男主表白
或成最大贏家

live咗

屌 肯訓教未呀
唔溝女呀

Lm shitty狗公故

正 G持

主角應該好撚靚仔 條條女都比哂機會咁

btw可唔可以唔好開後宮 雖然係正但我想一個個咁黎 人生總是有點缺陷美

Lm 越黎越多高汁故

Lm

期待玲姐條線

好想睇後宮
支持

睇樓主個po 就諗起以前玩嗰啲劇情game 就係溝女 之後有好多個活動選擇 有唔同回覆同結果 之後我玩個隻game死都要玩都同條女仆野既結局

hv 5 hv summary

l m

Live左
毒撚故果然好唔真實

目前黎睇啊玲就最難攻，對主角冇感

但樓主你咁寫法就真係比連登仔（命運）操控，如果唔打算可以動漫式既齊人之福，就迫大家忍痛割愛啦～

其實理想係2個曖昧，1個專攻。

(唔想bad end 啊）

想睇bad end

進度咁慢

後宮故太離地 bad end

樓主可唔可以寫多少少幾個女仔嘅外貌

我都仲未想象到阿欣同阿琪嘅樣 好難揀

利申：阿玲條腿好正 我可以

啊欣 我要啊欣啊 唔好搞啊琪同啊玲啦

屌 狗公先正 遊走起得到同得唔到既境界 咪撚理佢地 狗公起阿琪同欣之間 一心一意追一個不如唔好玩啦

Pishhhh

下周目再專攻一個啦

我覺得阿玲應該係瀟灑短頭髮長腿 身型比較高偏瘦甚至骨感 性格有少少傲驕 表面熱情豪邁 內心感性

中學毒撚上到大學即變女性磁石，離地到核爆，但我繼續追緊

諗起以前中學成日上網玩育成game

好中
算係一個外表堅強，但內心想做一個男人背後的小女人嗰種

8點準時出文

利申 打緊

8點了

喬「今晚不如打邊爐啦」
琪「喺到打?」
喬「係啊，宿舍有得借爐借煲打邊爐」
欣「好啊好啊，我想打邊爐啊」
我「咁晏啲要去買餸喎，一齊去定點啊?」
喬「我晏晝冇堂，搵人陪我買啦」
我「我有堂喎，不過唔上都得」
欣「你訓醒左就去上堂啦」
琪「我可以去啊，阿喬我同你去啦」
我「咁我呢?」
「上堂啦你」他們三人異口同聲地說。

我回到房間，簡單地換件衣服，收拾一些課堂筆記。剛好阿玲又醒了，或者是我吵醒她吧。她說回自己房間繼續睡覺便離開了，我也沒有理會她，只說了一聲晚安。

連續兩課堂後，已經黃昏了。我直接回到宿舍交誼室，看見他們正在準備火鍋用具及食材。
阿欣在洗菜，阿喬在準備爐具，而阿琪則擺放其他食材。
我應該去幫誰手呢?

1) 阿琪
2) 阿欣
3) 阿喬

樓主好波
真係岩岩好出文

趕住打嫁屌你
依家返工放工搭車都掛住打文

3 想知有咩講

樓豬g持你

太遲喇
你無咩事返出去先啦

樓主我唔會走㗎 留喺度等文

3呀屌😂😂😂

「喂」我一邊從膠袋拿出需要洗/切的食材，一邊跟阿欣談話。「買左咁多野既」
欣「四個人食差唔多啦，話說你同阿琪點啊?」
我「咩點啊?琴日咪同你講過囉」
欣「唉，冇野喇」
我「做咩事啊?」
欣「冇野啊，你洗菜啦，我幫阿琪手」
阿欣便走向阿琪那處，我一頭霧水地看著面前的生菜，視生菜上的污泥如沖不去的煩惱，用盡力去清掉。污泥去掉了，煩惱卻還在。

整晚我發覺大家氣氛有點奇怪，我跟阿琪幾乎沒有半點的交流，感覺她有點兒逃避我，我偷偷地問一下阿欣，她只回應了一句「明知故問」。
或者我真的需要跟阿琪談一次，但是我卻不知道應該如何面對她，是我做錯了嗎？
我決定完結的時候，找阿琪談一下。

1) 送阿琪到地鐵站，找機會跟阿琪談一談
2) 讓她們自己回去

提下大家，下個選項好撚重要啊

好耐未試過係咁追故
加速加速

Mon實個po

我「我送你地去地鐵啦」
由宿舍到地鐵站的途中，我只跟在阿琪和阿欣後面，阿喬則留在宿舍。她們糖黐豆般，完全沒有我插入的空間，未久，阿欣自行走開了。
「我行先喇，你地有咩就快啲講清楚喇。」阿欣留下這一句，便掉下我們。阿琪拉著阿欣，阿欣卻沒有回頭。
我們兩人慢慢地繼續走，低著頭，沒有說話。過
了一分鐘，就如過了60秒一般。剛才我都想著要跟阿琪談一次，但當去到緊張關頭，卻不知所措。
最後，我受不住尷尬的氣氛，還是開了口。
我「頭先可惜阿俊唔係到啦，唔係就唔駛食淨野啦」我試著打開話匣子。
琪「阿俊...阿俊佢呢...其實嗰日...」
我「嗰日?」
琪「溜冰嗰日啊...我咪話阿俊哄左我好耐既」
我「係啊，係咪佢都同你一樣好嬲，所以先唔出現啊?」
琪「其實係我講左啲野傷害左佢，佢先至...」
我「...」
琪「嗰日阿俊問我，對你既睇法係點，嗰陣我一直以為你想追阿欣，所以本來都冇咩點。我知阿俊對我係點，但我對阿俊都一樣冇咩諗法，所以嗰日阿俊不斷approach我，我就發左佢脾氣」從她的神緒，我也感覺到她的悔意。
琪「阿俊之後就冇再出現，我其實好後悔，所以佢唔再過黎，好擔心呢個圈子會因為咁而散左。之後星期六我同你出街，其實嗰日我真係幾開心嫁。但我真係諗唔通你一直諗緊咩，到底你對我，同對阿欣係點，所以我好驚，好驚嗰日比你拖落去。」她開始眼泛淚光，不敢看著我。
琪「嗰日之後，你就冇再搵過我，我好驚係咪嗰日我做錯野。我之後同阿欣傾過，佢幫我問過你，佢話你話係誤會喎，咁你星期六嗰日又...」
琪「我真係唔明你諗緊咩啊，今朝仲冇啦啦有個女仔喺你房過夜...」

1) 「對唔住，我以後淨係會錫你一個啦」我輕輕抱著她，想讓她盡情地哭。
2) 「唔好喊啦，係我唔好喇。無論點都好，我地都仲可以做朋友嫁，之後既事，咪慢慢再算囉」

屌

仆你個街，肯定冇睇文就覆
我打左半個鐘，你1秒就覆

我都咁樣諗緊
啊欣呀

我要手握主角命運
而家睇緊文

還我阿欣啊屌你老母

由拖呀琪果刻已經返唔到轉頭
你同阿欣點解釋都係厹

啱，所以一係溝阿琪，一係就認係厹

做厹都要溝阿欣

為保名節以便日後溝其他女 一定係食左阿琪先講
如果唔係搞臭個朵 大學生涯就玩完

呢位巴打識玩

食完再飛唔臭朵

為之後食埋阿欣阿玲做準備

而家食咗阿琪先啦

阿琪擺到明勁冧男主

拍兩三個禮拜就食得

之後咪

我「對唔住啦，我以後淨係對你一個好喇」
看著阿琪雙眼有點淚光，心軟了。我輕輕抱著她，讓她的淚水依附在我的肩膊上。
阿琪輕力地推開了我，從她手中發出的力，我才真正感受到女孩子軟弱的一面，是如此的柔弱。
琪「你返去啦」阿琪掉頭走了，我不敢追上去。可能，毒撚，就是毒撚，什麼也想要，但卻什麼也害怕，害怕失去，害怕擁有。
我如靈魂出竅般，走著走著，不知不覺已經回到宿舍。宿舍，大學生活，才剛剛開始，卻已經有點灰暗。
阿喬看見我，好像已經知道一切，拍了拍我的肩膊。

1) 與阿喬訴苦
2) 逃避一切，進入夢香

預左負皮

你偏心想要阿欣

又話我地揀

揀咗阿琪又寫成咁

樓主都係想溝返阿欣

邊撚個亂咁拖啊屌你老母
我要阿玲白滑大腿啊

我「...」
喬「我知你想講咩啦」
喬「你以為我真係個路人甲乙丙咩」
喬「講多就冇謂喇，琴日啲酒就仲有啲，你飲唔飲先?」
我「飲咪飲」
我跟阿喬兩個人喝了一支又一支的烈酒，很奇怪，想醉卻醉不了。
今晚過後，失去了一段關係，不只是我跟阿琪，還有阿欣和阿俊。至從今天發生了這些事，阿琪便沒有再上來，上課時也沒有一起。阿欣一開始還有一點聯絡，但漸漸也疏離，更不用說阿俊了。
雖然一段關係結束了，但是大學的四年卻很漫長，我變得更積極於上莊一事，亦參加了其他學會。現在回想起開學的一星期，也只是一個充滿遺憾的回憶而且。
================

樓主想reset個universe

可否load save

比你踢爆左

得返長腿會長

diu

⋯⋯ 發生緊咩事

厹最後都係會一無所有

咁樣end

咁樣格硬reset

大家唔使驚訝 由一野轟左落阿琪隻手開始
呢場驚已經註定輸左

但而家我地係厹姐
故事入面男主角除左阿琪 其他女都無明flirt或者過火行為
點解樓主要處決佢
咁而家點 新角色由freshman開始?
如果係 建議開個女主角 natabcde咁樣嘅 想俾厹圍 要拆地雷搵好仔

二周目

===第二周目===

經過高中三年的努力， 犧牲三年間的所有青春光陰，就連相熟的中學同學也沒有，莫說女朋友也沒有了，終於皇天不負有心人，成功入讀大學。
大學第一年，我決定將所有失去的青春，一次過尋獲...
===================
今天是大學生活的第一天，我前一晚剛剛搬進了這個宿舍，我的宿友阿喬是Ocamp時候認識的，他為人爽朗之餘，有時不用說話也會懂你一樣，所以搬進宿舍時有他作宿友，也是一件趣事。
喬「快啲起身上堂啦」喬催促我起床。
我「醒左啦」
喬「喂，你print左notes未?」
我「第一堂有notes咩?」
喬「有啊傻仔」
我「咁我帶notebook上堂」

當我們準時到達Lecture theatre，已經看到阿琪和阿俊。

我「喂，佢地真係又一齊喎」
喬「睇死都係阿俊痴埋去姐」

阿琪和阿俊都是Ocamp所認識的，其實參加Ocamp的目的，大家都大同小異，還不是想認識多些人。而阿俊想認識的，是這個略帶有點文青氣息的女孩子。

我「嗨」
琪「黎喇?留左位比你地啊」
喬「唔該喎，第一堂真係好鬼死多人」
俊「淨係第一堂嫁咋」
琪「嗱，我就唔會走堂既」
俊「你唔走我都唔會走堂喇」
我「知喇知喇」
喬「落堂去食飯啦，早餐都冇食好鬼肚餓」

1) 「好啊，落堂去canteen囉」
2) 「我約左戲社啲人食開Sem飯啊」

Reset 都冇用 week2繼續訓覺

有無咁快

醒乜撚野 邊個畀你醒 繼續訓啦

根本就係
我一早就想bad end
但驚你班友屌到我仆街先唔bad end

我唔撚驚喇，屌我啦

第二周目 由我話事

Bad end 先至現實
轟完落去就溝到咁就唔好睇啦

想要happy ending
主角唔好再做厹

經一事蔡一智 果個位你either唔應該出果個拖手option, or 你要準備好成條故事線會轉

今次cow阿喬

我盡力啦，我會盡量控制返啲option唔會失控

呢個係睇邊個鬥快留言
不過d選項都可以引導返 畀人揀返行正軌

拖手個選項確實有d突兀
一路溝緊阿欣 邊度咁快會同阿琪夠好感

有冇得變hehe故

對唔住大佬，以前寫故冇選項，易寫好多，互動故真係好鳩

唔怪你 我又冇諗到真係會揀拖落去

利申 尊重其他人揀既選項

如果去劇社會唔會有第二啲女

淨係想知你係咪打算每次俾女拒絕你就reset？

係囉 其實我覺得每個周目轉perspective可能仲好玩 又唔洗reset無左代入感
例如第二周目大家控制阿喬溝阿玲

樓主定位係咪只係一條女 多過一條就炒硬

就係會

第一次係我唔識玩
之後我會整啲選項逼大家行正軌

ok next question
咁暫時係你plan入面會唔會有三週目？
if yes 三週目會係咩情況下出現？

真實啲唔好咩

我諗住玩到大家追哂4個女主角嫁

好 搞清楚就唔會有false hope
都ok嘅 接受呢種玩法

問清楚only 廢事玩錯

我原本既構思係大學版的galgame
我仲好記得第一次玩既galgame係秋之回憶
第一次玩到既結局係同萬年信hehe
然後就溝哂咁多個女角色

G持

咁不如整埋狗公版啦
一次過食晒四條女 做player

Ocamp入面一定好多淫腿
著件oversized camp tee好似唔著褲咁

不要再說了
往事只能回味

btw你地唔好等喇，雖然我仲打緊，但應該聽日先繼續

點解個故好似溝女咁易咁
自己係大學就溝唔到

如果可以回到過去
我會選擇好好把握機會
用我堅定既眼神
去瘋狂視姦d淫腳

我冇咁既經驗
完左之後，我授權比你騎劫喇

現實應該係whatsapp第一句‘Hi’之後
就畀人灰剔到grad

我大學識到女朋友喎

身邊冇個溝得落
係我要求太高定社交圈子太細

我覺得樓主可以放多d文筆係d女角人設度
除左外觀描寫 令讀者容易d想像返角色形象之外
可以描寫多d角色性格 少少背景 另外同男主有d獨特既互動 小故事 獨有既回憶咁 提升好感度就更加合理咁囉
咁都應該會易d代入

好多潛力股嫁
我識女朋友嗰陣佢都係唔打扮嗰啲人
幾年之後比人話女神

之後會係Galgame形式
一入到某個角色條主線，就會focus on嗰個角色，其他人只會路過

lmg持

都啱架啦 要溝女既話 玩法都應該要係少少強迫入一條主線 入左之後想走 轉女就容易bad end 咁先夠現實 太ff不如我去睇後宮漫啦

Btw 我見都幾多人負皮我帶阿欣去戲院而唔返宿舍
是咪咁想扑野

我撐你帶阿欣去戲院
阿欣既原型係我真係追過既女仔，可惜收左皮，冇佢你地唔會有故睇

可能我馬後砲
我覺得你寫阿欣比阿琪仔細真實好多
究竟係我地F F 緊
定係樓主F F緊

俾返阿欣我

留名追Canteen呀姨

其實有無人覺得啲女角反應好唔女性
如果樓主真心想真實啲嘅話，建議先設定女角個性，設計性格清晰啲落角色到
同埋不如一路作一路向女仔取經 (可以順便媾下女 )

一週目個ending真係 邊有女仔會咁反應嫁 不過都睇得出樓主偏心，想restart

支持！！！繼續作呀加油！

樓主 我屌你老母
俾返阿琪我啊

Pish

呀玲呢？長腿呢？

呀喬
我想睇佢地hehe

咁...Galgame啲女角色仲奇怪啦，就算走哂光比主角睇到，都係攬住主角唔比佢睇/走

樓主六天工作架？ 星期六唔出故？

每晚8點出故

屌 唔撚比人做仆街 一次食4個 on99

無呀見你成日話唔想後宮，想真實啲呀嘛，咁咪建議你去向女仔取經囉

㩒爆F5制

我嘅阿欣阿琪阿玲呢

說好的8點出故呢

樓豬係美國？

咩時區？

sor9ry啊，大佬們
出左街冇電，機都熄埋
依家先返到屋企

琪「我可唔可以叫埋個中學同學黎啊?佢都啱啱落堂」
喬「我記得你中學係女校喎，緊係得啦」
琪「咁我嗌埋佢先」

第一堂課都是略略講解一下課程簡介，基本上大家在意的，只是講解評分準則的短短幾分鐘而已。
所以我...給阿喬戲弄了，為什麼要帶notebook呢！?

我們下課之後去到Canteen，已經逐漸變得多人。未幾，阿琪的中學同學也到了。

欣「Hello」
琪「我中學同學，叫阿欣啊」
阿欣身穿淺啡色Tee恤，長牛仔褲，矮矮小小的，有種說不出來的可愛，大概是讓人想拋起再抱住的那種。

我隨便地買了一份拉麵，排隊結帳的時候，我看見阿欣排在我前面。
我「嘩，你淨係食沙律夠唔夠嫁?」我望著阿欣手上的盒裝沙律說。
欣「我好細食嫁咋，夠嫁喇」
我「唔怪得你咁細粒啦」
欣「呢啲叫健康啊」
付款後，我跟在阿欣後面回到座位。

俊「等陣你地仲有冇堂啊?」
我「我三點堂」
琪「我係咪同你同一班tutorial啊?我都係三點喎」我拿出電話中的Time Table，跟阿琪確認一下。
喬「我有堂Lab要上」
俊「咁算啦，仲諗住去玩下添」
我「下次囉」

1) 跟阿琪一起上課
2) 回宿舍

我跟阿琪走在一起，前往課室。與阿琪走近，才發現阿琪其實頗有魅力，她身穿一件純白色的上衣，衣服的邊緣還有些雪紡的設計，下身一條粉紅色的裙，帶有點深啡色的長髮更顯出作為女性的魅力。難怪阿俊給阿琪所吸引了。
琪「你Print左Notes未嫁?」
我「我有帶電腦啊」
琪「咁咪好重囉」
我「係好鬼重，早知唔帶啦，都冇鬼用既，比阿喬fake左第一堂要有Notes上堂」
琪「但今朝好多人print野啊，條隊超長，我想print都print唔到啊」
我「咁你有冇notes上堂嫁」
琪「冇啊，不過第一堂唔緊要掛...」
我「放學再去print囉，我有帶電腦可以print，唔駛用學校電腦」
琪「得嫁咩?我係咪都買部電腦返學好啲」
我「遲啲應該有學生優惠買電腦啊，我聽組爸講」
琪「但我唔識揀電腦喎」
我「我遲啲陪你去喇」
琪「好啊」
=============
下課後，我跟阿琪去列印筆記，可惜還是太多人排隊，最後放棄了。我們便各自回去。
我回到宿舍，阿喬也已經回去了。
喬「頭先有人招莊喎，你有冇見到?」
我「冇喎，咩係招莊啊?」
喬「上莊啊，好似話係搞下活動比宿生咁，就好似中學啲學生會咁喎。頭先個女仔仲幾靚添」
我「你唔會因為人地靚女先上莊啊嘛?」
喬「我唔否認，不過入到U都應該搵啲野參加下既，你一唔一齊啊?係我就覆佢嫁喇」

1) 跟阿喬一起上莊
2) 不了

給阿喬戲弄了

唔上莊咁對白滑淫腿是咪冇機了

照依家個玩法...我可以答你「係！」

宜家係計最快回覆個個?

係，一直都係

呢排玩太多故，好混亂
總之當所有故都係計最快就冇死啦

上莊，老實說我有點兒興趣，但要知道上莊必定花過多時間和精力，這就令我有點卻步，所以我不知道這個決定對不對。錯過了這個機會，或者說不定未來會後悔。
喬「咁唔理你，我夜晚約左人食飯喎，你自己食喇喎」
我「哦，約左女啊?」
喬「係啊，你都搵返個啦」
我「頂，原來真係女」
喬「Part time同事咋，依家仲係」
我「你去食啦」
喬「食飯定食女先?」
我「why not both?」

我到樓下canteen買了個飯盒，第一天已經兩餐在canteen吃了。
晚上了，我在床上拿著電話，逛了逛網上討論區，有點兒悶，還是找個誰聊天吧?

1) Whatsapp 阿琪
2) 問阿琪拿阿欣電話

而家走向似專心溝左阿琪先喎

我「Hi，返到去喇?」
琪「返到啦」
我「話說今日你個fd幾得意喎」
琪「咁快對人有意思啊?」
我「講下姐，你地女校啲女仔都係咁嫁?」
琪「佢地好痴線嫁，唔好對女校咁多幻想啊」
我「即係你都係咁痴線?」
琪「同好熟既fd一齊既話...係嫁」
我「咁真係要見識下喎」
琪「好啊」
談了一會兒，琪便說差不多要睡了。
阿喬還未回來，那我也睡吧。
===============
喬「入黎啦，但唔好嘈醒佢」
琪「嘩，原來宿舍係咁」
欣「我都好想有宿舍住，可以訓」
我聽見阿琪阿欣的聲音，但我睡意沖天，讓我繼續睡吧...

1) 繼續睡吧
2) 起床

我想溝阿欣
比我FF下我追到當年既「阿欣」啦

你班友，有得揀訓教就一定訓

會唔會有true end

1左先架喎

由頭追到live用咗25分鐘
樓主加油

我打一篇都差唔到25分鐘

係啊，所以係繼續訓

我講緊whatsapp 阿琪喎

留名加速 大學媾女真係好青春

我quote錯
但係whatsapp緊阿琪喎，有冇睇文嫁

未睇 嚇一嚇

live左
樓主加油

G

不如你自己直接打哂出黎算
我都想睇阿欣版

俊「佢又真係幾訓得喎，我地咁嘈都仲訓緊」
欣「有宿舍住真係好，我都想有張床訓教啊」
琪「不如我地都係出去啦，唔好嘈住佢啦，反正都參觀完」
太好了，我可以寧靜地進入夢鄉。
=============
琪「喂...你上唔上堂啊?」阿琪輕輕地搖一搖我的身體。
我「依家...幾點啊?」
琪「兩點半喇，你唔上我就自己去嫁喇...」
我「嗯...」我伸了個懶腰。「你等我一陣...」
琪「哦」
我進了洗手間，洗面刷牙只花了5分鐘便回到房間，看見阿琪坐在我的床上。
我「其他人呢?」
琪「走左喇，呢堂得我同你上咋」這一課又是Tutorial，一班只有廿多人，剛好我又是跟阿琪同班。我覺得大家的時間表只有幾種分配方式，所以我跟阿琪的Tutorial都差不多一起上。而Lecture相對比較多人，則會跟阿喬阿俊一起上。
我「你唔駛等我嫁嘛」
琪「唔知你會唔會上堂嘛」
我「咁行啦行啦」
============
我們上課的途中，忽然感到十分餓，我才想起我沒有吃午飯。
「咕...」我的肚子在咕咕聲響。阿琪在我身旁笑了出聲。
琪「落堂去食下午茶啦」
我「...」
琪「下午茶好平喎，真係唔去?」
我「去喇去喇，唔好掛住笑得唔得...」
琪「唔得喎」
我「咁...」

1) 「佢地幾時落堂啊?嗌埋佢地啦」
2) 「我地兩個去食?」

今日有冇人呢

出文啦，等咗好耐

我都要時間打
仲要冇得打定

選擇咗啦 同埋其實可以打一半，之後因應選擇去改動

結果我們又在Canteen集合了，不過阿欣就還未下課，所以只有阿喬和阿俊來了。
俊「不如我地聽日搵啲野玩啦?」
我「玩咩啊?」
俊「溜冰?」俊提議。
喬「我唔得啊，我聽日要搞上莊啲野」
琪「阿喬乜你上莊咩?」
喬「諗住係囉」
琪「咁聽日仲去唔去溜冰?」

1) 明天三人一起去吧。
2) 約阿欣一起去溜冰吧

我打完又重打
花左好多時間

我「嗌埋阿欣好冇啊?」
琪「都好啊，我都唔想成日都得我一個女仔咁」
我「咁不如我地索性開個whatsapp group啦，約大家方便啲嘛」
俊「又係喎，依家開先」
琪「Add埋阿欣喎」
俊「我冇佢電話喎」
琪「咁我開啦」
琪馬上在Whatsapp建立了一個群組，有我、琪、欣、俊和喬，共5人。

我「喬，你好攰啊?」
喬「係啊，好想返去訓，但返去又要搞上莊啲野」
琪「咁食完野就快啲返去啦」
喬「咁我走先喇」
之後我便陪阿喬回去了。
今天好像未有見過阿欣，晚上找她Whatsapp好嗎?

1) 與阿欣Whatsapp聊天
2) 與阿琪聊天

我從群組中的聯絡人找到阿欣的電話。
我「Hi，我地聽日溜冰你黎唔黎啊?」
欣「黎啊黎啊，我想玩啊」
我「你聽日幾點落堂啊?」
欣「我聽日day off啊」
我「咁好?不如比你時間表我啊」
欣「嗱」我們交換了課堂時表。
我「車，都冇堂一齊上既我地」
欣「你都有一日day off喎，真係好」
我「講到你唔係咁既」
欣「但唔知邊個搞到我既Day off都要返黎學校呢」

之後，我們閒聊了很久很久，談了Ocamp我們幾個如何認識，中學時候阿琪阿欣的事等等。

那一晚，我們聊天到凌晨...
================
早上的課堂，我跟阿喬、阿琪和阿俊一起上，至於阿欣，我們約了她下課後的時間。

下課前，阿欣在Whatsapp跟我說快到地鐵站了。

1) 自己一個去接阿欣
2) 讓她過來等我們下課

專心溝掂阿欣先
可愛系蘿莉

我「阿欣話就到喎，我去搵佢先，你地落堂去canteen等我地啦」

我到了地鐵站，遠處看到穿著棕色Tee恤，長牛仔褲的阿欣，矮矮的她也太可愛了吧。

我「嗨，等左好耐啊?」我走向阿欣
欣「係啊，咦?得你既?」
我「我地都未落堂」
欣「咁你又過黎?」
我「都差唔多落堂嫁喇，佢地應該喺canteen等我地」
其實Whatsapp跟真人對話，真的大不同。對著阿欣說話，有種緊張又害怕的感覺。

欣「你啊，琴晚搞到我啲生理時鐘亂哂。」
我「係你自己琴日掛住傾計咋嘛，又賴我」
...
我們一邊有講有笑，一邊走到學校Canteen。吃完午飯之後，我們一起到溜冰場。

其實我第一次溜冰，希望不要見笑吧。
結果原來只有我跟阿琪不懂溜冰，阿欣起碼可以慢慢地溜，阿俊更是輕鬆。俊根本就是想在阿琪面前灑威風吧。
我沿著溜冰場的扶手一直慢慢走，阿欣好像在我後面不遠處，不知道她是笑我，還是擔心我跌倒呢。
忽然，我前面的阿琪跌倒了，阿俊非常迅速地溜去阿琪旁。

1) 自己去扶起阿琪
2) 什麼也不做

大家咁合作幫我追阿欣既

為咗報答我哋合作追到阿欣，可唔可以加甜先....win-win

看見阿俊已經溜到阿琪身旁，溫柔地扶起阿琪。
職員亦已經走了過來，我也沒有走過去的必要了。

欣「你估阿俊係咪想追阿琪啊拿?」欣走過來輕聲細語地問我。
「十成十係啦，不過你一兩日就睇得出阿俊，係阿俊做得太出面，定係你厲害呢?」
「緊係我厲害啦，喂，不如我地試下比機會佢地...」

1) 留下阿琪和阿俊他們兩個，跟阿欣離開
2) 不願意給阿俊機會，阻礙他們倆人

費事你又Bad End啦

唔可以，會破壞左我既回憶
阿欣好可愛好純嫁

你睇下隔離post嘅"阿欣"同男主角嘅扑野橋段多到

然後我跟阿欣偷偷地走了。
欣「喂，唔好比佢地見到啊」
我「知喇，仲要換鞋啊，快啲走啦」

偷走的途中，非常緊張又刺激，就好像偷情一樣。我感覺到阿欣都跟我一樣，緊張之餘又很享受這一瞬間。

當我們成功逃難現場，阿欣問:
「咁我地依家去邊啊?」

1) 去附近的電影院
2) 帶她返回宿舍

我既阿欣係好純嫁

我「喺呢到附近行來行去，好易比佢地撞到，不如返去學校先啦」
欣「好啊，好似玩伏匿匿咁好刺激啊」
我「走啦走啦，佢地發現就死喇」
=============
本身我們在校內四處走走，走著走著，阿欣開始累了。
欣「琴日都唔夠訓，搞到依家好攰啊」
我「鬼咩，琴日天光咁濟先訓，今朝又出黎，訓埋都唔知有冇6個鐘」
欣「咁不如我返去喇，你都返去訓下啦」
我「不如你上黎我到訓陣先啦」
欣「吓?上你到啊?得我同你啊?」
我「我訓阿喬張床囉，佢都唔介意嫁啦」
欣「係咪嫁?好啦咁」
===============
我側身地躺在阿喬的床上，看著對面床的阿欣，阿欣又轉身跟我對望了一下，然後把被子蓋到自己的鼻上，只有露出眼睛。
我「仲唔訓?」
欣「你望住我點訓喎」
我「咁唔望囉」我轉為正面躺著的睡姿。
欣「你張床好香好舒服啊...」
我「所以你知道我每日起身有幾難未啊?」
欣「你就好啦」
我「訓啦傻妹」
欣「嗯」
不久，我看見阿欣已經熟睡了。其實我完全睡不了，只顧看著她的睡相，也太可愛了。
===============
她醒來的時候，我慌忙地轉身，假裝自己睡著了。
欣「喂...」
我「嗯?」
欣「我要返屋企食飯喇」

1) 「我送你搭車啦」
2) 「你返去小心啲啊」

走甜
但我覺得好甜

btw今日咁多先啦

屌 咪撚追死一個啦屌你老母

點解要cut曬啲訓覺option

樓主偏心

訓佢老未

我要阿琪啊

3條女我都要

乜叫女仔上hall咁易架咩

利申，試過
不過冇搞啲乜

我睇睇下 ，發現，係咪重新講多次個故事？

唔係講多次 係二周目了
樓豬唔鍾意既話可以係咁刷

我要呀玲

我跟阿欣向著地鐵站方向走，可能她還是很累，很少說話。跟她一起的時間，總是覺得時間飛逝，不知不覺已經到了地鐵站。

我「返去早啲訓啦，聽日見啦」我摸了摸阿欣的頭。
欣「知道，聽日會唔會見到你...地嫁?」
我「我聽日day off喎，你地落堂睇下點囉，Whatsapp group講」
欣「咁我上黎再訓教得唔得嫁?」
我「幾時都得，有車喇，快啲入去啦」
欣「嗯，晚安，啊...Byebye」
我笑了一笑，應了一句「早抖」
欣「喂…」
欣便回頭上了車，我看著列車遠去。
================
我走回宿舍途中，拿起電話，見到阿喬在whatsapp的訊息。
喬「你地走左同我講喎」
難道阿喬回來過?我怎麼會不知道呢?
我「啱啱送左佢走喇，依家返黎」
喬「開心啦你，我就喺出面Hea」
我「我地都冇做啲咩，咪亂講喎」
喬「我知啊，我見到啊」
我「你返過黎咩?」
喬「咪見到有人訓喺你張床囉」
我「係喇係喇，你食左飯未?」
喬「未啊，我啱啱一直喺會長間房」
我「咁一齊食?」
喬「你買飯盒返黎一齊食就得，我夜啲有野搞」
我「好囉，上乜鬼野莊啊，忙到咁」
喬「搏盡無悔啊」
我「死MK」
================
晚上了，不知道阿欣是否睡了呢?啊！還要跟阿琪阿俊道歉啊。Whatsapp找誰好呢?

1) 阿欣
2) 阿琪
3) 阿俊

人生有得咁刷就好
回到最初，難道我可以扭轉宿命

今周目應該冇lu

成班幫樓主推

識得一日就進展咁快嘅

我識人識得兩日就拍拖添啦

我「訓左喇?」
欣「又係你叫我早啲訓既」
我「即係未訓啦」
欣「差唔多喇」
我「話說呢，你估阿琪阿俊有冇嬲我地呢，駛唔駛同佢地say個sorry呢?」
欣「我同阿俊唔熟就唔知喇，不過阿琪就算嬲，道完歉一陣間就唔會嬲嫁喇」
我「咁我係咪同阿琪阿俊say sorry呢?」
欣「你搵下阿俊啊咁，阿琪交比我啦」
我「知道，不過你都係唔好太夜訓喇。」
欣「唔知今晚會唔會掛住你張床呢，你張床咁舒服」
我「你鐘意既我成張床送比你又點話」
欣「係咪嫁」
我「以後我同人講呢張床係你既，唔準訓咁囉」
欣「喂…唔準咁啊」

之後我便Whatsapp阿俊，可惜他沒有回覆。
是睡著了嗎?還是在生我們氣呢?算吧，反正明天也會見到他們吧?
明天放假，可以一睡到天光了。
==============
「佢又訓緊教啊?」
「佢今日day off，嗌唔嗌醒佢好啊?」
「佢次次都訓到咁晏嫁啦」
聽到房間內又出現了幾把熟悉的聲音。
1) 起床吧
2) 繼續睡

相信是他們幾個來了，不過我還是繼續睡吧。
中午過後我才醒來，他們已經離開了。今天放假，睡了一整天真的很爽快。
我快速地洗了面刷了牙，便在Whatsapp群組問了一句
我「你地走哂喇?」
喬「我同阿琪上緊堂啊」
我「阿欣呢?」
欣「係到」
我「上緊堂?」
欣「Tutorial」
我「咁你仲㩒電話」
欣「悶啊嘛」
我「震鬼死你地」
喬「打情罵俏去pm啦」
欣「邊有喎」
我「咁阿俊呢?」
...
沒有人再回覆了。
喬「今日冇見過佢啊，全日又唔見佢出聲，你地搞咩黎啊?」喬私訊我說。

1) 如實把溜冰當日的事告訴阿喬
2) 「冇啊，我唔知喎」

手殘，揀返1得唔得

比個提示大家先
阿俊條支線冇行到，就追唔到阿琪嫁喇

不過今周目都係追阿欣嫁啦

唔得
你已經成功放棄左阿俊

P

樓主偏心阿欣 俾返條長腿我呀

你哄掂大家下周目追白滑長腿囉

咁幾時可以解鎖埋厹路線

自從砍掉重練，冇左厹路線之後
好似冇咩人咁

其實玩得選項就預左咩路線都有 格硬cut讀書緊係唔happy啦 有時就係想睇下啲痴線選擇會引發咩劇情

一路追緊

咁我本身Idea係Galgame咁
一向得bad end,good end同true end
冇痴線end嘛

多謝大佬

厹咪sad end囉 但你直接cut左爛曬尾 我睇完一周目個end都唔知想點

係我收得急左啲
不過我本身就係諗冇走阿俊條線，就冇阿琪end

如果現實有得新周目就好

可以收窄個路線 eg 1 2 3都會返到琪線

互動故真係好難搞

仲以為有school day end

其實精髓在於作者出咩選項
每個選項背後要有故事走向support
唔可以鳩出

要隨時返到主線 唔可以比啲鳩選擇讀者

我「我都唔知喎」
喬「阿俊似有啲唔妥喎」
我「我琴日Whatsapp佢都冇覆我」
喬「咪係囉」
我「或者佢會搵返我地呢，過多兩日先算囉」
==============
他們下課之後便各自回家了，阿喬下課也要處理莊務，出去吃晚飯時還看到阿喬跟一些莊員在大堂宣傳。

晚上了，應該找誰Whatsapp呢?

1) 約阿欣星期六出外
2) 之前還未跟阿琪道歉，找一下她吧

啱 又或者鳩得嚟有能力力挽狂瀾
好似隔黎毒撚故樓主努力出選項想主角脫毒
雖然啲讀者keep住揀毒撚option

我都係順住咁去咋
嗰陣出option都係貪玩，出啲鳩option

巴打係咪喪屍加甜嗰個

我廢，又冇能力兜返
文筆又垃圾

樓豬唔好咁負 仲有2周目

等我搵返當年同「阿欣」既Whatsapp對話先，再諗下點寫落去

係 果個爛尾故睇樓主一路磨 格硬寫落去笑死

都話你條仆街偏心呀欣 我條白浪香長腿

咁又唔好咁講
你呢個題材贏晒 故事唔咸但甜 幾有青春味
我都睇到回憶返晒嚟

個故拖左好耐都未入正文

等緊樓主出故

我「Hi」
...
隔了一段時間，阿琪才回覆我。
琪「好耐冇見」
我「好耐咩?」
琪「今日黎你又掛住訓，溜冰嗰日你同阿欣又走左去，你話耐唔耐啊?」
我「對唔住喇，你仲嬲緊我地嫁?」
琪「我冇嬲阿欣嫁」
我「即係有嬲我啦」
琪「傻佬，唔玩你喇，見阿欣咁開心，我放過你啦」
我「嚇死人咩，今日又見你地唔到」
琪「你自己訓到咁晏咋嘛，我發現你真係好懶訓嫁喎」
我「唔得咩」
琪「不過有人好似仲懶訓過你」
我「你指邊個先，我咩都唔知嫁」
琪「我又冇講邊個，其實你對阿欣點嫁姐?」
我「識得幾日，可以點喎，不過我想約佢出下街，有咩推薦先?你同佢咁熟」
琪「我當你答左我嫁喇」
我「咁你都答我先得嫁」
琪「好啦，等本小姐答你啦。我知道有人好鐘意貓貓狗狗既。」
我「貓狗啊...佢有養?」
琪「你自己問人啦」
我「仲有冇啊?」
琪「你行下街睇下戲都得嫁」
我「就係好似太普通嘛」
琪「嗱，提示就比左你喇，有咩表示先」
我「多謝(90度躹躬)」
琪「喂！一餐飯」
我「睇下點先」
琪「我再嬲嫁」
我「好喇好喇，同佢出到街先講啦」
琪「你話嫁」

1) 約阿欣星期六去電影院
2) 去貓cafe

今日係咁多先

btw聽晚休息一天先，小弟有野做，應該出唔切故

樓主，你choice 2) 打漏咗“約阿欣“星期六去貓cafe，誤導咗秒覆嘅人
要求重新vote過
btw, 2

手快快啊嘛

OK，反正我聽日休息一日

以呢個留言正負皮為準，時限就聽日夜晚8點
約阿欣星期六去電影院
約阿欣星期六去貓咖啡館

樓主英明

不如以後用呢個玩法喇
成日追唔切post無得投

同埋有堆人專係亂玩嘅 但又俾佢搶先覆喎

坐等呀玲

Push

未必一定兩個choice

今日休息？

8點？

係啊，聽日以「約阿欣去貓cafe」繼續

同埋投票既話就一定有個時限
例如20:30, 21:00, 21:30咁
咁咪出得4篇?

或者一層一個選項，過5至10分鐘甚至你幾時再上水先截止，再睇邊個選項正皮最多決定結果囉

咩叫一層一個選項

出文啦

姐係樓主你每個option覆做一個comment, 最多正皮個comment贏

即係你#640樓post完文 有三個選擇
#641就 A:xxxxx
#642就 B:xxxxxx
#643就 C:xxx
等其他巴打正皮其中一樓

懂了，如果多於兩個選項就咁做啦

今日試下投票制啦咁
大家ok既就以後都投票啦

之後我便約阿欣後天星期六去貓咪咖啡館，雖然只有我跟她去，但想不到她竟然會一口答應。想到只有我跟她兩個人，就有點緊張，但亦都很期待。

今天早點兒睡吧，明天早課。

=================
我早上準時起床上課，阿喬卻還在睡覺，看來上莊真的很忙吧，昨天亦很晚才回房間。

我「今日得你咋?」我剛到Lecture theatre，看見只有阿琪到了。
琪「唔知阿俊係咪走堂喎，你roommate呢?」
我「阿喬仲訓緊，由佢訓啦，佢上莊好鬼忙咁」
然後教授來到了，開始上課。我好像第一次認真地上課，沒有阿喬，沒有阿俊，沒有阿欣，只有我跟阿琪。
琪「係喎，你最後約唔約到阿欣姐?」
我「你估下」
琪「咁即係我餐飯有着落啦」
我「係喇係喇」
然後又繼續上課，放小息的時候，我發現阿俊原來坐在最後排，阿俊有來上課，為什麼不過來跟我們一起坐呢?
==============
不久便下課了，阿琪下午有課，我便自行回宿舍了。
回到房間時，除了阿喬之外，還有一個女生，第一眼看見她，只覺得她很美，她身穿一件粉紅色Oversized Tee，一條很短的運動褲，短到好像看不見一樣，露出一對雪白的長腿。整個身形也顯得很纖瘦。
我「我會唔會阻住你地啊?」
喬「你講咩啊?我地dup緊份proposal咋」
玲「Hi，你係阿喬roommate啊?我叫阿玲啊」
我「你地繼續得嫁喇，唔駛理我」
==============
時間快進到星期六，我準時到達約定的地鐵站，等著阿欣的到來。過了約定時間三十分鐘，終於看到一個「細細粒」，正在小步跑過來的女生。

裝作生氣阿欣遲到
稱讚她今天很美

20:00 截止
(呢篇快進左第一周目啲情節)

如果一個正負皮都冇點計先

推

咁咪你自己揀囉

唔會冇
扮下嬲先得架 讚佢梗係唔可以明示

咁不如我自己寫個Galgame，自己玩

仲毒過一個人BBQ

唔會無啦 我mon實你個post

扮嬲啦屌 下下都讚鳩佢遲早做兵

止已截
稱讚她今天很美

咁玩法做硬兵喇

我「你今日好靚喎」
欣「係咩...」阿欣忽然低下頭，有點害羞的樣子。「都係咁咋嘛」
阿欣的衣著跟平時差不多，沒有花太多的打扮，但已經足夠可愛了。
我「我地直接去貓cafe好冇啊?」
欣「嗯...」

我們直接往貓咪咖啡館方向走，阿欣很貼身地跟著我後面，間中會拉著我的衣袖。可能她還在害羞?好像不讓我看見她的樣子一樣，躲在我的身後。

我們走進了貓咪咖啡館，其實我第一次去這些主題咖啡館，莫說跟女生一起去。職員簡短向我們講解收費及注意事項，讓我們先脫鞋和消毒，才給我們進去。

越過一個小柵欄，進入了一個充滿著貓咪的天地。整個場地放置不同的貓用擺設，如貓架。座位則以小矮桌及坐墊為主。
阿欣由進門口開始已經雙眼發亮，好想衝住去一般。
我「喂，嗌左野飲先準去同貓玩啊」
欣「知道」她真的很興奮。
阿欣跟貓一起玩的畫面，猶如一幅畫一般，我偷偷地拍了幾張照片，不想讓這一刻流逝。
「偷拍」完之後，我走向阿欣前面，改為自拍。阿欣專心地低頭摸著貓咪，不知道我自拍。

放自拍照上Whatsapp群組
自己收藏，待後發送給阿欣

(20:40截止)

止已截

自己收藏，待後發送給阿欣

點解大家唔中陷阱

我「睇黎你真係好鐘意貓喎」
欣「係啊，你睇下佢幾懶」
我「同你有得比喎」
欣「喂，我邊到懶啊」
我「咁你做咩唔自己養貓啊?」
欣「我想嫁，但我屋企人唔比啊」
我「咁啊...我每個星期六陪你黎」
欣「傻嫁你」阿欣笑得很甜
我「冇你咁傻喎」

之後我們一直跟貓玩，不知不覺已經過了三小時，差不多要走了。
欣「吓，要走喇?」
我「係啊，你想喺到訓咩」
欣「想嫁」她雙眼發亮望著我。
我「傻嫁你真係」
欣「咩姐」
=================
之後我們離開貓咪咖啡館。
我「我地去食晚飯?」
欣「我屋企可能煮左我飯喎」

堅持跟她一起晚飯
送她乘車離開

21:10 截止

投票制變左冇人留言

推

食完飯之後去開房

打鐵趁熱 食晚飯！

唔好咁急 下次再食

同意

止已截

送人搭車喇

我「咁我送你搭車啦」
欣「sorry啊，我下次同你食飯啦」
我「好啊」
我們便走向地鐵站，她今次沒有躲在我的身後，而是並肩而行。
================
我「頭先我偷影左你好多相喎」
欣「喂，點解嫁?」
我「我今晚send返比你啦」
欣「你啊！唔準放上group嫁」
我「知道喇」
欣「咁我走喇」
我「駛唔駛送埋你啊?」
欣「唔駛啦，你都唔順路」
我「好啦咁」
我望著阿欣上列車，阿欣關門前仍在跟我揮手，口中說著Bye bye。之後我便到對面月台，返回宿舍。
===============
我買了個飯盒，回到宿舍。我把剛才的相片發送給阿欣，吃完飯後不久就睡著了

明天星期天，是否回家一次呢?還是留在宿舍呢?

回家
留在宿舍

聽日19:00截止
同阿欣拍完一日拖，諗下之後點先

點會send上group
梗係翻屋企攞啲相打j#

點解唔po得上group?
難道跟俊事？
會唔會係俊同時又追欣？
定俊約欣，欣話有嘢做同咗主角出街

又唔駛諗得咁複雜既

陪欣係溝緊阿喬阿俊同阿琪拍緊拖

可能係事前阿喬已經warn咗阿欣話“主角係屬於我㗎，你以為我同佢埋堆、同佢同房係冇居心㗎？你唔準搶走佢“
利申：腐女

ik

呀俊永遠都無人理

阿玲

可唔可以唔上莊都有得玩腳

手足下周目一齊玲線啊
有腳玩啊

阿俊好似死咗咁

同主線無關就當佢死慳筆墨

呀俊

阿俊=連登巴打現實寫照

正常人都唔會post上gp
溝女最忌一早俾其他人知

宣示主權

溝到先再宣啦 只會俾仆街仔抽水拎黎笑

正解

但有5個人正皮左

幾好睇 push

樓主有冇諗住打埋post上group嘅結果
見你話有陷阱想睇埋

冇

留明三週目

樓主幾時上水

止已截

回家

入了大學不知不覺已經一星期了，這一星期也沒有回家，剛好星期日家人也在家，今天回家吧。
喬「琴日你就爽啦」
我「你又知?」
喬「我無所不知既，出pool飯幾時有先?」
我「十劃都未有一撇喎」
喬「你唔好有女唔識人就得喇」
我「咁你呢?你個女同事呢?」
喬「十劃都未有一撇囉」
我「玩野啊?」
喬「你今日有咩搞啊?」
我「冇啊，諗住lunch後返屋企，成個星期冇返過去」
喬「我day off先返，即係今日我一條友喺到啦」
我「係啊，你帶你個女同事上黎囉，我唔介意嫁」
喬「頂你啦，點啊咁?一齊lunch?」
我「兩條麻甩佬去食?」
喬「唔得咩?」
============
我跟阿喬隨便地在商場美食廣場吃了個午餐，我便乘車回家了。
明明只有一星期沒有回家，回到家的感覺卻很奇怪，所有熟悉的東西，都變得有點陌生，床上的被子，桌前的椅子，浴室內的浴缸。以前洗澡的話，動作十分自動化，現在好像變得有點生硬。
媽「仔，今晚你係咪喺到訓嫁?」
我「係啊」
媽「咁今晚煮你最鐘意食既西檸雞先」
我「哦」
媽「喺Hall點啊?」
我「幾好啊」
「...」
我母親一連串問了我很多問題，那時只會覺得煩擾，現在回想起，她的兒子第一次離家生活，只是很想念著兒子而且。
===============
晚上了，夜欄人靜，自己一個人在房間，感到有點空虛，還是找個人聊天吧? 或者打電話可以找誰呢?

打電話給阿欣
在Whatsapp group聊天

20:00截止

打電話cow女

呀喬係幾有兄弟feel
然而呀俊潛水無人諗住理佢

或者可以試著找阿欣吧。不過還是先Whatsapp她吧，免得吵醒她。
我「訓左未呢?」
欣「未啊」
我「我訓唔著啊，依家可唔可以打比你傾下計啊?」
欣「依家啊?得既，一陣嫁咋」
然後我撥電話阿欣，一邊聽著嘟嘟的電話聲，我不其然緊張起來，令我有點兒手震。與此同時，電話接通了。
我「喂」
欣「喂，做咩冇啦啦訓唔著要打黎啊?」
我「冇啊，我返左屋企有啲悶咋嘛，你夠做咩咁夜都唔訓啦?」
欣「你唱歌哄我訓咪訓囉」
我「我唱歌好難聽嫁，唔好啦」
欣「你唱歌唔夠我難聽」
我「點會呢」
欣「你唔唱歌我唔訓嫁」
我「咁...」
我唱了大約半分鐘的廣東歌，一邊唱一邊覺得很害羞，我未試過唱歌比他人聽，更何況是唱給女生聽呢。
欣「你把聲好有磁性啊，我都想有你咁既聲」
我「唔好笑我啦，嗱，唱完喇，訓未先?」
欣「你唱多首先啦」
我「喂！唔好得寸進尺喎，一係你唱歌，一係就訓教啦」
欣「咁我唱歌啦」
我「下，我想你訓教多啲喎」
之後阿欣唱了一首台灣歌，我沒有留意台灣樂壇，所以不知道是哪一首歌，正因為如此，我更用心去聽。阿欣的聲線，跟她一樣可愛。
我「好好聽啊」
欣「你唱得仲好聽啦，到你唱」
我「你又話訓教」
欣「想聽你唱歌喎」
我「一首嫁咋」
我唱了另一首廣東歌，可能是第二次的關係，我沒有太緊張了。
之後我跟阿欣不停輪住唱歌，大家都不捨得睡覺一樣，直到清晨。
============
大約九時，我媽叫醒我。
媽「你唔駛返學咩?食唔食飯嫁?」

起床上學
今天走堂吧

20:40截止

樓主真人一定好靚仔

肥矮毒

止已截

通完頂返學

返去溝女啦

我「唔食喇，我返去食」
媽「咁你快啲起身啦」
我「哦」
我伸了個懶腰，然後起床上學。其實通宵之後，身體非常疲累，也沒有精力上學，但始終都要返回宿舍，還是起床上學吧。
在Lecture Theatre已經看到阿喬和阿琪，他們正討論今晚吃火鍋。
喬「今晚不如打邊爐啦」
琪「喺到打?」
喬「係啊，宿舍有得借爐借煲打邊爐」
我「咁係咪嗌埋阿欣啊?」
喬「咁當然啦，但如果嗌埋阿俊又得唔得先?」阿喬望著阿琪問?
琪「由佢啦，佢都唔出現」
其實阿俊應該在這個Lecture Theatre裡面，只是不知道他坐在哪裡，或者說，大家沒有刻意找他。
我「咁晏啲要去買餸喎，一齊去定點啊?」
喬「你有冇堂先?」
我「有啊」
琪「我冇，我陪你去啦，我等陣打比阿欣先」
我「咁我呢?」
「上堂啦你」阿琪阿喬異口同聲地說。
===============
之後他們三人已經去了買食材，而我便自己上課，應該說是補眠，實在太累了。不知道阿欣今天精神還好嗎?
我下課回到宿舍，發現只有阿喬和阿琪正在準備火鍋用具及食材。
我「阿欣呢?」
喬「喺我地房訓緊教啊」
琪「你去嗌醒佢啦，就食得喇」
我「哦，我順便返房放低啲野」我相信他們有意識地讓我找阿欣的。
我進入房間後，看見阿欣那個傻妹在我床上睡得非常入睡，好似自從跟她多了聯絡之後，就經常夜睡了。

輕力地搖醒阿欣
默默地看著阿欣，等她醒來

2140截止
(啱啱先放工返到屋企食完飯，又趕住打文 )

成班痴漢望住人訓教

我放低背包，坐在阿喬的床，等著阿欣醒來。
未幾，我看見阿欣已經醒來，並把被子蓋至鼻子。
欣「你做咩成日望住人訓教喎」
我「你醒左喇?」
欣「聽到你入黎啊嘛」
我「你攰就訓多陣啦，我留啲野食比你」
欣「唔訓喇，你望住人點訓姐」
我「鬼叫你訓教個樣咁可愛咩」
欣「唔比你望啊」阿欣把被子完全包裹住自己。
我「咁起身啦，去食野喇」我站起身，走向床邊，揭起阿欣的被，很近距離地四目交頭。我感覺時間停頓了一樣，從阿欣的眼睛，看見自己的倒影。不知道阿欣眼中的我，是否就是這樣呢?
阿欣再次抓著被子想蓋住自己。
我「你再唔起身我成個抱起你嫁」
欣「喂啊....起身囉」
=============
我等阿欣去洗手間洗面，之後便出去交誼室。
我「不如買set牙刷面巾放喺到啦」
欣「點解啊?」
我「比你用囉」
欣「喂，講到我好懶咁」
我「乜唔係咩?」
欣「唔係啊，明明次次都因為你先唔夠訓」
我「頭先咪比你訓左囉」
欣「你張床真係好舒服嘛」
我「所以咪買set放喺到囉」
欣「唔要啊」
我們說著說著，已經走到交誼室。
=============
這一晚，我們玩得很開心。我很幸運，有著這幾個朋友，中學所失去的，在大學已經尋獲。雖然不知道這段關係可以維持多久，但我希望可以長久。

送阿欣阿琪到地鐵站
陪阿喬收拾剩餘的用具

明天1900截止

好變態囉 望住人唔出聲
畀著我就靠埋去聞下佢體香

今次冇flirt 過阿琪唔驚出事啦

痴漢話人變態

點睇阿琪都鐘意主角
溜冰場單野
睇阿俊收皮就知
阿琪又嬲唔落主角
係唔想做雞破壞好姊妹嘅好事姐

終於追完
好好睇
唔知係因為個名定件事 莫名其妙地好鍾意阿欣

same

一直以為喬喺女

溝埋阿喬

萬能插

心態決定境界
萬物皆可囡

更新好慢 咁玩法幾時玩完二周目

夠鐘啦

八點出文，打緊

我「喬，我送佢地落去喇，你繼續執野啦」
喬「嘩，你咁樣賣甩我既」
琪「係嫁喇，人地要送我地啊嘛」
喬「你返黎就知死」
我「我好驚啊」
琪「仲玩，我地走喇」
欣「喬，聽日見囉」
我「行啦」
===============
我們三個人向著地鐵站出發，因為他們都是中學同學，所以住在附近，乘車方向也一樣。我也不會送她們到家了。
琪「下次搵日我地四個再出去玩啦」四個?
欣「我想去多次貓cafe啊」
我「又去?你到時實唔捨得走嫁喇」
欣「咩姐，貓真係好得意喎」
我「仲同你好似添，一樣咁鐘意訓教」
琪「你兩個唔好當我冇到喎」
我「係喇，講緊四個一齊去嘛」嗯，四個人。

我們邊談邊走到地鐵站閘口。

摸摸阿欣的頭說再見
目送她們上車

2030截止

咁快摸頭

連登班毒撚咁撚猴擒一定bad end

阿俊

止已截

摸頭

她們準備入閘，阿欣回頭跟我說聲再見。
我「Bye bye」我摸了摸阿欣的頭，有點不捨得的感覺。
阿欣馬上掉頭，繞住阿琪的手臂，好似好害羞一樣，但又不時向後望我一眼，四目交頭的一刻，又馬上回頭。
=============
時間飛逝，自從阿俊不在，阿喬又忙於莊務，阿琪和阿欣就變得很少上來。
跟阿琪的接觸，基本上只有上課，又或者下課時一起吃飯。
而阿欣，雖然我們每天都在Whatsapp從不間斷地聊天，但見面卻很少。
如果再次約阿欣單獨外出，她會願意出嗎?
我「阿欣，不如聽晚一齊食飯啦」我在Whatsapp問她。
欣「我聽日唔返學校喎」
我「咁我去你附近好冇啊?」
欣「好遠喎，你入黎啊?」
我「係啊，掛住你嘛」
欣「係囉，好似好耐冇見，我都有啲掛住你」
我「咁我聽晚去搵你啦，好冇啊?」
欣「好啊，我琴日夢見你啊」
我「做咩咁掛住我先」
欣「好耐冇見啊嘛」
我「聽日見囉」
===============
又過了一日，今晚約了阿欣吃飯，很久沒有跟她單獨出外了，雖然只有一餐晚飯的時間，但也好好珍惜。
我準時到站，一出閘口便看見阿欣。她...好像有花心思去打扮，是因為太久沒見，才覺得她漂亮多了，還是因為她真的花了心思裝扮呢?
我「Hi」
欣「Hi」
明明每天Whatsapp都有聊天，但一見面卻不知道要說什麼。有人說過，如果跟一個人一起，需要故意找話題的話，就已經是一個問題。可是，現在的我們，不是找不到話題，而是不敢開口一般。
我「咁...我地食咩好啊?有咩推薦先?」
欣「唔知啊...上樓上睇下?」
最後我們到了一間連鎖店，東西好不好吃不太重要，重要的是，跟誰一起吃。
我「你咪話想去貓cafe既，我搵到第二間環境仲好喎」
欣「我要去!我要去」阿欣馬上變了一個準備明天去旅行一般興奮的小朋友一樣。
我「搵日去啦，你幾時得閒先?」
欣「幾時都得嫁」
吃完飯之後，我們到了一個可以看到海的公園，坐下來，聊著聊著，不知不覺變了談心事，月亮也愈來愈亮了。

在公園拖手表白
送她回家樓下

20:20截止

邁向結局

21:20截止先啱

去到樓下再表白啦

連登仔竟然咁保守?
唔狗衝表白?

表白=自殺

唔好咁快結局啦

D whatsapp對話咁尷尬既

不嬲打邊爐嗰日之後就結局

真實對話

止已截

送她歸家

咁樣既對話 訓係度都表白成功啦

當年我收左皮喎

渣ga

我們在公園坐了很久，入夜後開始有點冷，看見阿欣也在發抖。
我「我比件嬲你啦，跟住送你返去喇，都夜喇」
欣「嗯」我為她披上外套，慢慢向著小巴站走。
她的家有點遠，地鐵站附近還要乘一程小巴，又或者步行20分鐘。現在有點晚，而且也很冷，當然乘小巴比較好吧。
到了小巴站，準備上車的時候。
欣「你唔駛送我啦，你又要搭返車出黎」
我「依家咁夜，比我送埋你啦，唔係我唔安落嫁嘛」
我和阿欣坐在一起，短短十分鐘的車程，阿欣又睡著了，我讓她挨著我的肩膊睡覺，我的心跳得很快，不知道她有沒有聽到呢。
然後我發現...我...不知道哪裡下車!!!!!
我專心地看著外面，應該差不多到了，我便搖醒阿欣。
我「傻妹，你訓到我件衫濕哂喇」
欣「吓?真嫁?」她馬上醒過來。
我「假嫁，不過係咪差唔多到喇?」
欣「呢到係...？」
我「我唔知啊」
欣「啊！過左喇」
我「前面有落!」
我們匆忙地下了車，原來也不是過了很遠，回頭走多一段路就到了。

我「你睇你懶到，唔知醒落車喇」
欣「你又唔嗌醒人地」
我「咪嗌左囉」
欣「咁遲先嗌」
我「唔捨得嗌醒你嘛，而且我都唔識路」
欣「衰人黎」
我「不過要搭小巴都幾唔方便喎，太夜冇車點算啊?」
欣「行20分鐘左右囉」
我「咁咪好危險?條路咁黑?」
欣「唔緊要啦，今日咪有你囉」
我「咁我以後都送你先」
欣「今日咋，前面就係我屋企喇」
阿欣走到我面前，望住我。好似有說話想說，但最後只吐出「bye bye」兩字，然後便回頭走了。

追上去表白
目送她離開

22:10截止

最後一篇結局

表白=死

點解啊?

我當年死左既原因係咩啊?

太主動 無左神秘感 男仔就係唔確定鍾意你又flirt你嘅時間最吸引

明明都去到呢個位
唔表白仲有咩做

無表白

釣得未夠耐 要等女方心郁郁比啲暗示先表白

但上面正皮直線上升喎
咁點解當年我收皮姐

絲打你比人釣過?

止已截

表白lu
結局lu

想睇拍拖恩愛生活多啲 :(

咁就叫做After story喇

想bad end
邊有可能咁順攤

比巴絲屌死啊

要釣下釣下，之後先表白，實食無痴牙

當年現實既我，同「阿欣」係識左個幾月，而唔係一兩星期
都係收皮

我追了上去，捉住阿欣的手。阿欣的反應有點愕然。
我「我呢...我...」
====================
我們拍拖經常去一些有動物的地方，貓咪咖啡館啊，海洋公園啊，動植物公園啊，就連寵物店也不放過，今天也不例外。
我「啊...我地成日拍拖都去呢啲動物cafe，你唔會悶咩?」
欣「唔悶啊，遲啲搬出黎住我一定要養寵物嫁，你都要幫手照顧嫁」
我「知喇，遲啲去日本都搵下呢啲地方啊，好似有好多特別既動物，貓頭鷹咁」
欣「好啊好啊」
我「去埋啲動物園啦，行足一日都仲得添啊」
欣「好野，幾時去啊?」
我「完左Sem去好冇?」
欣「好啊」
我「傻到你啊，都唔知點解你咁鐘意動物既」
欣「因為好可愛囉」
我「嗯，我都係鐘意鐘意動物既你」
欣「咩喎...」
====完====

聽日先第三周目喇
提示:
追玲要上莊
追琪唔可以無視阿俊

最多爆哂機之後
出個阿欣日本篇喇
全程睇動物

你個表白會唔會hea左少少

是但啦
我呢啲毒撚係咁嫁喇

same 最堅要嗰part你省略左佢

我打完表白啲對話
都打哂冷震

skip左去好啲

阿玲
阿玲 阿玲

利申 腳膠

點解阿欣鍾意主角又唔交代 點有代入感喎

有機會打返出黎囉
次次結局都屌我

因為兩個結果都草草收筆 明明今次前面寫得幾好

表白真係好柒喎
好老尷

其實可以由阿欣表白嘛

你表白過?

會引導男仔表白

但依家完全唔講阿欣嘅睇法太片面 厹主角又無咩心理描寫 結果就係唔知點解兩個對對方有好感 又唔知點解一齊左

懷疑樓主撚緊我地 次次結局都垃圾到

比你發現左

第一次睇字都感受到Tvb 大結局既急速

屌你爛尾 :(
強烈要求出返同呀欣表白嗰一part
咁辛苦先推到可以同呀欣good end

入戲肉至嚟the end
無辦法啦係唔MAKE SENSE. 㗎喇

屌你呢個係乜撚嘢對話 話晒都結局可唔可以生動少少

我追了上去，捉住阿欣的手。阿欣的反應有點愕然。
我「我呢...我...件嬲啊」
欣「衰人，仲以為你想做咩添」
我「想嫁，你係咪比我想先?」
欣「都唔知你講咩」阿欣裝作有點嬲，撅起嘴來。
我「想以後都陪你去睇小動物，想以後都比個膊頭你挨住訓，想你做我張床個女主人咁囉」
欣「點解全部都係關訓教事嫁?講到我好懶咁嫁」阿欣輕輕力拍了我胸膛一下。
我「咁你訓教個樣真係好可愛嘛」
欣「喂!就算係咁，都唔準望」
我「咁可唔可以比次機會我先」
欣「你唔準成日蝦我先啦」
我「知道」
欣「好啦咁」阿欣主動繞住我的手，走到家門前。
欣「衰人黎」
====================
我們拍拖經常去一些有動物的地方，貓咪咖啡館啊，海洋公園啊，動植物公園啊，就連寵物店也不放過，今天也不例外。
我「啊...我地成日拍拖都去呢啲動物cafe，你唔會悶咩?」
欣「唔悶啊，遲啲搬出黎住我一定要養寵物嫁，你都要幫手照顧嫁」
我「知喇，遲啲去日本都搵下呢啲地方啊，好似有好多特別既動物，貓頭鷹咁」
欣「好啊好啊」
我「去埋啲動物園啦，行足一日都仲得添啊」
欣「好野，幾時去啊?」
我「完左Sem去好冇?」
欣「好啊」
我「傻到你啊，都唔知點解你咁鐘意動物既」
欣「因為好可愛囉」
我「嗯，我都係鐘意鐘意動物既你」
欣「咩喎...」
====完====

再屌冇第三周目啊嗱

老母's老母

等我黎拯救樓主

我追了上去，阿欣似聽見我急促的腳步聲回過頭來。

「我......」我正想開口，卻被她的回眸一來定格了。我眼前的阿欣是那麼引人憐愛，無論是及肩的深栗色頭髮，還是身上那雪白的毛衣都只突顯出她的可愛。

「我......呀!我的外套你還穿在身上」腦海一片混亂的我隨口吐出。「呀!!!!!我在說甚麼!明明想表白!!!」我在心中自責。

阿欣嘴角失守「嘻」一聲偷笑了一下，「傻瓜，我本來打算直接穿回家。」

「為甚麼，你真的很冷嗎?」我裝作幽默地說出。下一秒，我才猜到佢的意思。我露出奸笑緩緩說道:「你想有藉口約我下一次約會。 」我半開玩笑地說

阿欣低下頭來，害羞得臉紅，難道我說中了?「咁......人地想再去貓cafe......想同你一齊坐在海邊......」、「你不想的話就算吧」阿欣細聲地說，之後便脫下外套扔到我頭上便回頭跑去。

我一個虎步追上便從後抱緊阿欣。

A.甚麼都不說
B.表白

正皮

B

正想屌就見到有補完
忍住
等三週目追未出現過果位

下周目理吓阿俊啦 好慘呀佢

呢種情況表白係多餘動作

同意

等我做一次玩家先

btw我有啲想cut嗰位
每晚放工都打文，好攰

阿欣沒有反抗，默默地被我擁在懷中，時間在流逝，但時空卻停頓了。

良久，我定下決心，不修飾任何東西，不要美麗的詞彙，只說出想說的話，這才是表白吧。

「你知道嗎?由我第一眼看見妳便覺得你很特別。」阿欣仍舊不回頭靜靜地聽我說。「我喜歡你的調皮，和我一起在溜冰場離開。我喜歡你的愛心，不管甚麼小動物妳都喜歡 我喜歡你的天真，竟然在男生床上那麼放心睡着。還要流口水那麼......」

阿欣回過頭來「不要再說了!流口水這麼醜......」5公分的距離，感受着彼此的氣息。她又害羞的低下頭來，像小貓一般惹人憐愛。「那是因為你願意在半夜時唱歌給我聽，即使我多麼無理也跟著做。又帶我到貓cafe，陪我一整天也沒怨言，我看見出你其實不是那麼喜歡貓的，但你.......」我把她突然抱得更緊阻止她的說話。

我吸了一大口氣，像是將深潛十分鐘般的把所有空間都抽進來。「我喜歡妳!」我把埋藏最底的說話用最大的聲線叫出來。「你做甚麼!有其他人呀!還是在我家附近呀!」

「我管他媽的，我就是要說喜歡妳，就像陪妳到貓cafe一樣，我就是喜歡陪妳到所以妳喜歡的地方。我是不怎麼喜歡貓，但我喜歡在妳身邊的貓。流口水又如何，我就是喜歡那傻傻的妳。」作為毒撚的我不知為何能說出這麼肉麻又大膽的話。反正都做了，我不再猶豫「做我女朋友可以嗎?我想一直陪妳看海、到處去、傾通宵之後走堂，我只想和妳一起。」

小貓沒有說話，抬起了頭，用唇回答。

在月下，一對小情侶出現了。

無計，有人咁揀就要作落去

ching 好波

騎劫個幾個文筆都唔錯
自己開po出文啦

懶 寫故要花好多時間 所以我都知道樓主好辛苦我都追左故一排日子 樓主加油 希望3週目個end會好啲

真心好正
騎劫埋阿玲同阿琪啊
反正我都係邊諗邊作，冇咩idea

樓豬可唔可以搵次整個後宮ending出黎換足下我地啲連登仔

真係好花時間，互動故仲要冇得寫定咁濟，下下都即場發揮

爆機先啦

厹線 我都想睇 good bad end各一

如果我花時間重製，有冇人會等我

我寫定哂有咩選擇，有咩線，有咩結局咁
唔再每晚一路諗一路寫

反正呢個post都就黎爆

等

到時文筆都會好好多
依家下下打完就出文，想嘔

樓主個故同啲對話咁有真實感原來因為係真實經歷

太耐過左知熱潮就冇乜人玩啦

等 支持樓主

咁依家佢點?

啱啱今年畢業
睇ig見佢返緊工咁囉

個個想追長腿阿玲
係咪得我想追阿琪

今個周目喺呀玲 ？

我都想

大家想今晚繼續定等小弟重製啊?

樓主想重製可以等

重製完可以瘋狂比大家玩
唔駛投完票又要等我打文

可否加微甜
掂下腳仔可以嗎

阿玲?

Yes 同佢去買鞋etc

同阿玲微甜可以啊
係唔比同阿欣微甜

言葉之庭咁

但最尾冇一齊喎

我記得係good end架喎

但重點講緊玩腳情節

玩腳

仲有冇聯絡咁
樓主溝返人地啦